我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

媽媽

屌你，關我撚事

原佢老母

回家了

你老母今晚比狗屌

原你老母

今年30(智商4)

屌你老母呀

智商30就咪撚出來柒

關我撚事

宣你老母
原你老母

宣你老母

收皮啦 冇人原諒佢啊

不撤不散 屌你老母樓主
懷疑三毛想借負皮洗走熱門野
大家唔好再留言理佢block撚左佢就得

user name 改得幾好

who are u?

屌你老母, 你憑咩代表連登呀 仆你個街

屌你老母block
Block撚埋你老母啊

Show Blocked User - 今年四歲(智商30)
又一個死全家既假膠

屌你老母

憨鳩當有趣

即BLOCK

四個訴求講得清清楚楚 一個都無達到 食得屎味

616重點
1. 撤回條例
2. 撤回612定性為「暴動」
3. 釋放義士
4. 徹底調查黑警濫用暴力

你食屎啦

喂喂喂
死撚開啦

block 左你同你老母

智商30都比多你

小朋友都識 Carrie Lam is NOT my mother啦

單機啦仆街仔

慳撚啲啦你 屌你老母

究竟呢家仲玩膠既人 咩心態

你原諒咋，做乜自己代表曬成個連登？你以為你係邊個

你邊撚個

原你老母閪

樓豬食屎大

收皮

弱智仔

玩少陣膠啦

汝on9乎?

你係邊撚個可以代表連登
媽你老母

樓豬，我屌你老母後
你原諒我啦

企開啲啦你憑乜鳩代表連登呀？

你代表唔到我地連登
我立即屌你老母

block

宣你老母 企開啲啦dllm

follow咗你咁耐覺得你幾風趣 但今鋪真係負評
呢個毒婦只會遺臭萬年 sorry

咁你翻去幫老母奶西

原你老母!
你憑咩代表香港人，你依加落金鐘問下佢地收唔收貨?!

我宣布連登決定撤回原諒林鄭

原你老母
關我撚事

原諒樓豬啦
佢智商30

諒佢老母

翻去單機老母啦你

果然係智商30。弱智仔

樓豬真人
佢真係弱撚智
希望大家放過佢

屌你老母 收爹

弱智仔番去你啊媽個閪啦 on9仔 你全家比狗屌落撚曬地獄啦 生番大陸狗

樓主jm9?

收啦5毛

關我撚事呀.jpg
你不代表連登更不代表我呀
食屎啦你

原你老母 單機啦

樓主死老母

媽你老母

請起底

宣你老母隻臭化閪
你d咁嘅真係垃圾黎

講埋晒d低能野 又唔好笑

Sor lor,行完玩下姐

無撚腦

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

縮返落你老母個閪到啦

屌，你邊個代表連登，連仔都未出聲

屌你老母收皮啦

屌你老母啦我
代你老母表

我屌你老母

BLOCKED

收皮啦

人如其名

屌撳撚錯正皮
食屎啦原諒佢關我哋撚事啊

你幾時死全家呀屌你老母

你訓撚醒未？

Blocked User - 今年四歲(智商30)

你食撚左屎咩，把口臭過屎

你唔撚代表我 更加唔代表連登呀屌你老母

係咪食懵左你啊

好好挽？

你老母仆街死

我宣佈你老母比全連登屌緊

我宣你老母！你邊撚個啊？

你自己原諒關我地撚事咩，未撚訓醒？

屌你老母憑乜代表我

我代表你決定係林鄭係你老母
你老母死全家

你原諒關我撚事咩

你玩單機連登啦咁

你叫佢阿媽?因住打到你仆街穿頭

除左話你戇鳩 我都唔知講咩好

去驗多次腦啦
智商3都嫌多

屌你啦

你係咪傻撚左呀？

你代撚表到我地咩

食屎啦

係 轉哂去招呼伯母

你邊位呀我屌你老母？

你係代表單機版個0.0000000X%五毛用戶丫，你好，我屌你老母

食撚屎啦你 呃負皮

媽你個閪

躝啦屌你老母

呃負皮?
成全你
屌你老母

原你老母, 屌你老母ar

原諒左佢了

原你老母呀

樓主人如其名

你以為自己好幽默？單機沉默啦屌你

樓主個名

而加庇護工場都有WiFi?

4b bye

媽你老母咩

你原諒唔代表連登

叫佢含啦垃圾

重叫林鄭做阿媽，我真係屌你老母啊

我唔係要一個道歉咁簡單！

我要

-林鄭落台
-釋放學生傷者
-撤回惡法

我宣佈，你可以單機啦

你邊撚個呀？

我宣布樓主今晚冚家剷

無撚改錯名

單機啦 仆街

原你老母
佢撚係我母親

我宣布你老母比狗屌

你還你，唔撚洗代我講埋，我冇今撚易原諒條柒婆

原你老母咩 仆街

危急！添華道俾大台騎劫

屌你

智商4

咁我就屌你老母！！！！

你原撚飽佢

我宣布樓主老母塊閪今晚係愛護動物協會比狗放題

你邊位啊？ 屌你老母

你憑乜撚嘢代表連登
屌你老母

你憑咩代表連登

躝啦

你傻撚左啊

又block一件屌你老母傻鳩 你全家死清光呀

智商真有30?

原你老母
屌你老母

原你老母
諒你老母個老母

你原諒就要成個連登陪你？
我原你老母

你老幾

係我呢世人聽過最難聽嘅兩個字

原你老母 on9

食屎啦你

你老母餵你食屎大架？

blocked

原你老母！

原你老母? 你知唔知發生緊咩事?

我宣布連登決定請人屌你同埋屌你老母 唔洗多謝

我唔洗你代表我
佢一日唔落台
一日都唔會原諒佢

原你老母啊 岸鳩鳩

屌你弱智 收嗲啦

on撚9！

不撤不散

屌你老母啦

屌你老母，原乜撚嘢諒呀，原諒係咪可以俾番烈士命我呀

林奠你條做雞都冇人屌既八婆聽住，我屌你老母臭閪呀

好撚好笑呀

智障仔

嗱你講架咋，我地冇講過啊

如果柒婆有777咁正先可以放佢一馬

佢唔係我老母，你唔係我代表，玩單機連登啦拜

位並唔是咁上的

屌你老母

請廣傳
要斷續發酵事件
71慶回歸要拎雜種冇面
下屆建制就gg
2百萬要去盡佢
唔可以就咁算
林鄭下唔下台冇所謂
反正佢都冇晒管治威信

1. 全面撤回送中條例
2. 釋放不追究69/612被捕人士
3. 警察濫權要全面調查/受審
4. 平反612
5. 鄭若驊/李家超/盧偉聰問責下台

Block

block得 btw你老母比狗屌到有咗根住生咗你

做乜柒

你好快係連登單機你全家落地獄

人如其名，弱撚智，都廢事屌鳩你！

撚樣騎劫

屌你老母閪

屌林鄭老母

比狗屌？

走啦你

香港大和解之母呀
大家要支持林妹妹繼續做呀

呢啲時候仲講呢啲白痴野真係抵完全封鎖

死撚開啦係咪食撚左屎啊
原你老母臭閪

網軍

曲線?

Blocked

咁好玩下嘛

第一次咁多負皮

我屌你老母 你條傻尻想代表連登？

我代表你老豆老母 大大聲係到叫你一聲畜生

55

4b真的一言中的！
媽媽
母親節快樂

屌你咩
你有咩資格代表我呀on9

當200萬民意係屎

臭g

冇改錯名

我實推到1001

唔知1001前有冇5000^^

枉你讀HKU

連仔del佢po la

林鄭夠係!

單機啦自由閪

好波

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

吊又推

Ok

Sor lo

我正識宣佈Who再推=25！

.

係人係鬼大家清楚.

Show Blocked User - 今年四歲(智商30)

25

。

呢兩日失左蹤
係咪搭左洗頭艇

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

左膠
原你老母

777個正皮

請問你係?

對唔對得住你老母？

樓主唔使training咩，咁得閑開膠post

比人惡意推po

完全封鎖
話之你講緊「娥」定「蛾」

邊個

但係個post你開㗎wo🤔🤔

No比人爆ac.

我真人愛黨愛國
冇憎過.

愛國就用百毒貼吧
用連登

智商30就行埋一邊啦

被決定原諒

[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
已經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱
好多人都話冇咗選民記錄 大家都要check下

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

dllm

你憑咩呀，屌你老母

比人惡意推lo

我決定接受（除左推po d25）

收到wind 4碎想考警察
大家扑7佢
Thx

唔好爆響口!

射射

免禮

突然!6月30晚立法會煲底集結!不要去灣仔送頭!

呢度啲會然全部都智商100以上，你得30就返去林媽媽嗰閪度單機啦

你係咪有問題

三毛狗

【 三 / 五 毛 POST 集 中 回 收 區 】

#14 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

死臭雞甘早起推我個po

冇瞓 3點返到屋企瞓唔著

貢牛b..

Show Blocked User - 今年四歲(智商30)
人如其名

你邊位呀
憑咩代表連登

屌你智商30好啦
唔好搞著我地

林鄭已經回應哂記者問題, 希望大家俾機會佢

記者提問：
1. 青年視死如歸佔領立法會，自己有無責任？
有, 但我道左歉, 仲想點。

2. 3個年輕人自殺，有無聽到年輕人聲音？
無。

3. 是否對得起3名自殺人士的家屬？
是。

4. 經常說過天堂給你留了一個位，現在是否仍覺得天堂有個位，會不會落地獄？
是，不會落地獄。

5. 3名年輕人死亡，政府是否視若無睹？
是。

邊撚個原諒？？

啱呀 你真係智商30

做乜嘢

保護4b
你我有責
唔好再reply ok?

Ok.

第日xx黨殺到來呢個post=我愛國愛黨既正明.

btw為下上滿天=臭雞

我老豆話，有d說話，係留番拜山先講架

如果小娥可以即刻死我願意批準佢上天堂❤

媽你老母 有病呀你 代咩表連登呀

ON撚9

要求連狗開5001 採納不同方面意見！

係，推po果個系人系鬼心水清既5洗我多講

負皮王

原你老母，諒你老母，死開啦

目標5000

Show Blocked User - 今年四歲(智商30) )完全封鎖

係，開po果個系人系鬼心水清既5洗我多講

我只系跟柯打做野

又block件

Pish

3毛!

今日唔記得推post!!

原你老母個臭閪呀樓豬快啲死全家

如果我去跳樓你會唔會原諒我

死肥仔

吊你老冇唔好人生攻擊

三毛今年四歲(智商30)

-49

Is.

你返煙腸定啲普通工搵錢？

intern.
仲有成6個星期,心情好能曳.

返xxxx煙腸^^

遲下打算去掃地

淨系請女。。。

保安ok?

你咁肥過5到門口個閘 好撚細

車點行我點行

恭喜樓豬

Ok5000了大家可以唔洗推🙏🙏

收嗲啦屌你老母臭閪！

On9 邊位？

又唔記得推！

!

Ok🙏🏻🙏🏻

死肥閪

樓主 仲唔快d去瀨你媽隻閪

點可以咁大意！

梳

🙏🏻

Bb😘

因愛成恨

Nb

Nb4

正式宣布 4b > 潮語王

??
有冇例子.

你好4b=你好on9

你想點...

5好再推

ok

巧

臭雞

又忘記推

媽媽，我們很累了，請給我們雙普選吧

原諒埋達哥

6b

原你老母個老母

割

有冇手足原諒埋何已完

Me.

又唔記得推

原諒左好耐，係BK同u汪discuss嗰班死咬唔放

你憑乜野代表成個連燈？

我早已同佢斷絕左關係，從今開始，佢有佢既on9, 我有我既忙碌

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

我校園台大家姐宣布校園台決定原諒今年四歲

thx

我屌你老母林鄭
冚家剷

玩單機啦傻鳩

踩我台？

系.

5使.

🐮👶

有2見.?

返工一推

就快6000
🐮👶🏻☠️🕊

今年30歲（智商4）？

-140

目標1m

我推到1001

Thx

eat shit and die

pish

吊你老未5好做嫁兩

吊你老母
未你老母
5你老母
嫁你老母

成日咁得閒唔記得推

你老母臭hi

-57

不推不是人

25名單：
Ust5毛
圈9
校園台公廁

待補充

-35

好彩我5喺list.

（笑

等緊8號皮放工.

Me2

你返喵

Poly 保安

5系7籽？

比你地點左相已經辭左.

呢個一早冇撚用比人架空左好耐啦

咪能再貼，我身份好尷尬.

死肥西

小小肥唔知有咩問題.

6000🙏🏻🙏🏻

肥西準備切腳啦

259

Show Blocked User - 今年四歲(智商30)
完全封鎖

暴力解鎖

6058🙏🏻

.解

笑咗

常囝

hi 你係？

改咗名就唔認得小妹

有冇 hints

我係靖妹

6085🙏🏻

好

宜+做緊咩保險

🐔

🐤

非保險

一毛

上咗熱門？

倒不如…

Who’s?

6189🙏🏻

手足整爛哂啲交通燈 成個部門出去整嘢
做撚死霞b 不過都抵

鬼
5擺工

再嘈請都手.

我d fd老解已經來緊，唔會驚你

有冇買定幾罐奶粉？

益力多頂住仙.

負皮，block, 完。

西利 一個po吸甘多負皮

我買咗雙飛人.

樓主如果自貼吸得重多負皮
示意圖：

ON9

4寶幫手塞門應該都幾有效
夠哂肥

跳軌應該玩能死班波板糖

我頂坦克.

一毛狗

車能死你牙。。。

智商30

咪挽- -
跳咗落去1個星期東鐵停駛.

難d

你跳落去條軌爛9咗。。。

阁下言论严重危害国家安全 已经向国安局举報

有病？

6372🙏🏻

1001前能1m嗎？.

你體重應該得🙏🏻🙏🏻

青山係你家

幫我問吓國安局幾時出老解

习主席3高 應該好快會戒鹽

樓豬系護旗手.

千其唔好去機場 求求你地

1. 香港旅遊業春袋
5. 林鄭好驚提機場
6. 機場cancel已上國際頭版
8. 唔會係室內開槍、放Tear Gas
10. 最佳國際文宣機會

如果正負皮可以delay,我希望delay壹萬年.

負皮咗

負波咗.

唔用呢個ok?
我覺得幾冇肉下

你媽死了.

反彈.

yi mao

樓主死左未？

樓主4年dse英文加埋8分

金年oral 4,牛5牛b

你今年咩龜

加埋10

有科4都冇3?

搞掂左啦,你識5識路數嫁

5知其實你考咗幾多次--

媽你老母
同爹親娘親不及毛主席親有咩分別

關我撚事咩？

屌佢

你原諒你老母關我撚事

試新功能

走啦臭閪

鼻屎鼻屎

金日甘得閒

廢post

金你老母
甘你老母

同圈b吃咗飯

G

無改錯名

吃飯plan,冇卜嘢

Em__有咩巧吃

吃啲劣食

系廁所吃燒味反都香d

宣你老母個布 你條柒頭仲衰撚過過街老鼠呀

想科勞你==

我5會接受.

臭雞.

亲，你的¥0.1已成功到帐。

Pls🥺🥺🥺

🥺🥺

5你老母

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

哩隻嘢好可愛

系幾撩皮

同埋幾似你

希望大家5好成日拎體型泥講🙏

唔好理佢 分化撚 等佢沉底

以後唔笑🙏🏻

屌你個不孝子

iq30

樓主對波目測40e

屌你
請善用 不推文回覆 新功能

返到屋k轉衫洗面一下攤上張床攬住卡比獸(公籽)真是爽

不推文回覆
上一頁

林鄭繼續以雙方人血饅頭續命

不要俾仇恨瞞閉眼晴而令幕後操控者得償所願

大家記住五大訴求，勿忘初衷

收工訓到而家
草你媽牛b死了

Contractor

我班手足個個勇武
自己小心.

白衫?

55,系地盤行緊去exxd

不推文屌柒你
輕鬆又方便

希望大家合作使用不推文🙏

仆街點解冇效

善用不推文

咩黎

懷籽牙懷籽

我唔原諒：
陳+正
圈狗
為xxxx
某ust5毛
等一眾259

你正負皮隔籬隻手咩2c

✋🤚

試用不推文回覆.

( Show Blocked User - 今年四歲(智商30) )

人如其名

不推文回覆是個好功能

香港獨立

雖遠必豬

中大email

我是护旗手🇨🇳

🇯🇵🇯🇵大和帝國

小日本鬼子

只恨你地班259也是中國人,讉責不是,不讉責也不是

大日本

推po者后果自负！

四寶

唔好幫襯eee

唔好幫襯懷籽.

四寶又爆4

不推文回覆

讀左一年一隻a+刀未拿過🚬

核爆都唔原諒

開始do fyp未🚬

後年仙，要defer,tran5晒cred

下個sem去煤氣賣身 5洗do fyp
不過都要defer🚬

有不推文回覆就唔好推啦

遲d介紹me入去掃地

想推走d認真post?
不推文回覆

我比人惡意推po

我唔識用個功能，想幫你快啲推到1001 沉底.

3毛出現

推你老母

你邊撚個呀，你條柒頭代表連登？

光復香港時代革命

agger

而家都重原諒？

到而家都仲25?

想揸樓豬對肥籽皮，好似幾正

2經變左胸肌

字都唔識打就死翻去5p壇

我系武警= =

你老母俾狗屌

成功爭取樓豬獲得7000負皮

嬲撚到唔記得推

善用不推文回覆
Btw 原你老母

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

土共死全家
屌你老母

尋晚唔記得燒嘢俾樓主

護旗手.

再反彈閘住

BLOCK

支持林鄭！
你們現在可以推我post了

原你老味，仆街！

7171

出黎呀
屌你老母

P牌負皮唔到 係度屌爆你

點解咁撚肥 樓主好撚肥

樓豬小心俾人扔菠蘿

一毛臥底

仆街啦 你去

你原諒佢 邊個原諒你？

終於得閒推

推

推mud9

Report

好能多日冇推.

又25

dllm!!!!!

嘩咩post嚟㗎
不推文

想幫你上10k.

字都唔𨶙識打

推post狗！

一毛已存入你的戶口，請查看。

四歲出黎9up 毛都未生齊
得30智商就想代表連登手足？

戇鳩當有趣

咁既氣氛又真係冇咩人記得而條撚屌
五大訴求呀

邊個咁大整古😨

傻撚左？

你係咪傻撚左

推夠未呀dllm

原不原諒是上帝的事
我們的任務就是_ _ _ _ _

窮逼樓主.

夠了

大是大非咪撚玩膠。
對佢老母臭閪。

大家都累了,我暫時原諒大家,但再推真係真25.

大家都累了.

累.

存在感不是咁刷的

請善用不推文回覆

原諒.

新負皮王👑

係咪準備要刷新最多負評數字

🤙🏻🤙🏻

DLLM

最衰負唔到評

今日連輸8場鑽1 0分輸到鑽3 0分
好爽

推番上黎JM9

你老母渣槍搵你

樓豬有無考慮重刷
有咁嘅老母真不如死

Skr

8月31 自由行

被禁也要出

下午三點見

屌你老母全家生癌死啦冚家產

BinC，希望樓豬不得好死

咪喺。on9

垃圾

阿娥 必須 死

有無機會成為連登最多負評既post

收皮啦鑽4籽.

我後生兩年鑽一拉

鑽4籽

快D搵番柒婆D病歷出嚟, 拉番佢入青山啦..佢堅係有問題o架..

CLS架你

比人圍緊

你甘能肥 扮坦克車撞開啲人咪得

Ps.冇人生攻擊

我原諒你老母

係每晚比狗屌

講野5好咁口臭wo

係日日夜夜比狗屌

反彈

閣下完美演譯智商30
應該10都比多你

....

原你老母
諒你老母

你智商-30000就差唔多

膠po勿推

好嬲 我都想比負皮

大個先

我屌你老母呀

甘能搶口.

原你老母阿 今年30智商得4

反彈再閘住冇回頭

宣你老母！
請大家善用起底功能，唔好再推

咁你又推😂

屌你老母
你係邊個代表我呀？屌你老母

屌你班仆街
唔撚識用不推文?
推呢啲on9 po做乜撚

sor大佬，我太激動醒唔起

邊鬼個又推上黎

為霞尚滿天
呢個fc左五毛黎
一有咩事就推舊po
可以見到呢個po六月開，次次都係佢推
遲d要清算佢

Thx，下次請用不推文回覆

你咁都信😂

你唔開哩個post咪唔會俾我推到.
開post嗰陣咩心態.

唔係就請用不推文回覆

你唔推呢個po都會推其他冇用既po
有心人要搞事冇人左到
大家自己諗.

未啊
屌你老母

屈毛.

Fc左

Fc咗你係屈毛.

操你媽逼的 第一日返工就遲成個鐘簡直就他媽的牛b死了

做咩推佢上黎？

🐮👶🏻

讀完？

Gap一個sem

全職一毛

全職喺煤氣洗廁所

7999🙏🏻

😊

🥳

8007.🥳

走得太前

咪撚推d垃圾post啦

1001

1001
"不推文回覆只可以 1 分鐘內使用 1 次"
Fuck

爆Po 唔駛再推

睇comment屌爆咗樓豬，笑死

玩膠玩大咗

Wa吊那星有得過1001既
連尼住係鬼！

大家幫幫手當1001完啦好嗎🙏

邊撚個批准你代表我

我願意用為霞尚滿天20年陽壽換呢個post既完結🙏

1010 lm

有無返學？

有.

勁多支那人，點罷課

吊你老母
泛民邏輯：連尼住係鬼，收撚咗共產黨錢

抵你智商得30

我純粹覺得冇22

Fc左，我老友耿爽放風比我

智商咁低仲翻學
影衰d同學

我班長😂

咁仲衰
影衰埋成班

強烈譴責

👌

我今日拎部暴龍機叫miss幫我含撚😂，佢含到雪雪聲

我果個一開波扭扭拎拎，最後我扮禁即刻沖過黎除我條褲😂

10000負評不是夢

打錯咗個失字做扮？

屌你老母閪啦，林奠條仆街做咁撚多柒嘢，你竟然去原諒佢

我呢一世都唔撚會原諒林奠月娥

老閪殼! 你老豆咁都𨳒得落

泛民總辭

No.

泛民不死

香港不生

陳雲又中！

死on9仔

關我撚事 屌你老母

你媽逼兒

陳雲未食藥
教主

你on9架？

我迷雲.

唔好推

佢攬住幾萬林鄭軍一齊切腹我考慮下原諒佢

正常，因為你智商得30

走啦柒頭

其實系300.

邊個發明data science 我立即屌佢老母

樓主條戇鳩不代表連登

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

推到5001

我願意用樓主一隻左眼 2隻門牙換黑警死全家🙏🏻

為霞尚滿天係黑警！

正評果86條撚樣係咪冇人性？

Ok 應承你

屌你老母臭閪收皮啦柒頭

傻撚咗呀屌你老母

你唔含撚死都唔撚得啦屌你個閪

你媽死了

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

Yo,25

yo 4b

你都系25

2乜5 -;-

你原諒飽佢
我一世都唔會原諒佢

垃圾post 唔好推

6月16號
屌完再屌系列

五大訴求
缺一不可
依加淨係完成咗五分一
證明行動係有效
香港人繼續加油
他朝煲底下除罩相認

Yo,fat boy 4pig

原你老母 無人識你

我的肌肉會令你窒息...

林鄭不嬲都係攬炒派

佢同我地係同一陣線架

肥仔波你就有.

。。。

好好笑咩屌你

258

推m9

我蒜吾蒜25

樓主激將法

系

強烈懷疑琴日先出嚟撒係見大家呢排無乜火

你鳩少陣啦好唔好

釋放林鄭月娥及其家人

咪撚推垃圾

狗也不屌

原你老母臭閪
諒你老母臭閪

請善用不推文回覆功能
完全封鎖

0k

就快8500。。。

企開啲啦 屌你老母

推到1m正式完結

257

不推文

你原諒炸
關我咩事啊

屌你老母啦樓主

256

推夠未

未

行撚開啦 屌你老母 佢同班黑警一樣成世都唔撚原諒

一毛Azeotrope
已fact check

點解得咁撚少負皮？

又話核爆都唔割
我原諒林鄭你地就割

唔好自推

屌你啦，你邊撚個啊
原佢老闆啊

我宣布連登決定原諒樓豬

\|/ \|/ \|/

霞b俾狗拉咗

系，番左大6callg
14日

屌你老闆

你乜水呀

我原諒佢

講笑咋傻閪

really

老母都唔原諒

on9 post就咪撚推啦

要怪怪你個仔啦伯母

原來Ha b潛水係因為做緊警犬慰安婦

Burn the witch

想點?

你改錯名，你應該叫做“今年三十歲(智商4)”

宣你老母 你邊位

米25

靠負評獲取性快感

唔好再推la

憑乜要原諒佢777

-10000

講極都唔聽

目標1m最後沖次

留意到有個1毛同有個死肥閪講我壞話.

On99

又binC

你 最近還好嗎
被公安打屁股了嗎

霞b根正苗紅.
5京

Ok釣到
系人系3毛大+有眼睇

邊個開哩啲post大家都有眼睇.

真

66

吊你米𨶙再推

77

88

99

扮吓假膠唔係問題
但唔該有個譜啊
你係唔係真係想全個連登啲人都扑柒你
之後玩單機版連登？

利申：已扑

呢d咪系個譜入面= =

明眼人一睇就知糸蝦膠 支持樓主

支持樓豬吞精自殺

慰安婦.

1010

你幾時生日

1/10/1949

邊能個發明regression tree

邪教

共狗

回歸樹
主權移交樹

有埋獨立調查就真原諒了

Hi

岩岩duk左霞g灰

1mo

愛 回家

唔撚會

廢文收皮

我願脂肪歸樓主～

259又推,大家認住!

甘我系咩號碼

8964

0.1

屌你老母 想用C#彈個msgbox都咁撚麻煩😡

以下關閉留言
痴撚線膠post都推到49頁

...

留意會員為霞尚滿天
條友一有大事大非就推po影響其他lo
Fc左係鬼

勁

見到校園台有假膠呃成萬個負評

5系講緊我

林鄭唔係我老母

你個名

推乜野啊垃圾

堅決擁護JavaScript 無class社會

public class Onecent{ public static void main(Strings[] args){ System.out.println("一毛狗死全家"); }}

食左屎呀？

window.alert(“天滅中共”);

法輪大法好
Falun Dafa is Good

web

Start up the rotors
Pack the leftist scum
Drop down in the oceans
Leave no one alive

.1

話說連登校園台假膠都換咗幾班人 點解你仲可以迄立不倒 仲係咁撚煩膠究竟你嘅人生係咪咁撚廢 真係得返連登？睇你應該都係肥矮柒毒撚 靚仔出晒去搵食你就365日喺度鳩噏 現實應該係無人要嘅肥矮柒毒撚

這裡不歡迎人生攻擊的人。

最後嗰句講得系幾岩.

林鄭

9k

6k

P牌好快過90日可以負評了

原諒你老母啦

🚁

|
V
🐶<— commie
|
V

🌊

話時話關蛇去咗邊

推

呢場運動係咪壽終正寢？

要抵制人民日報廢嗡，我哋需要有相應嘅評論文章

［熱門唔該］冇人講監控燈柱查到啲咩

[學術研究]水馬

和理非奇招: 寄信輸出革命2

其實有冇善良嘅黑社會？即係企喺我哋依邊

有冇人想喺狗隻招募日做現場宣傳？

做緊教師

翻大陸教？

55
同為下上滿天一樣系黨員來

刀話收𨶙左土共錢搞散毒派

反送中心灰意冷 反大6教c

發夢樓豬今日俾我個勇武男朋友c了
好爽

邊條戇鳩推翻個po出嚟啊

Subscribe to Tseries

我支持香港獨立，你們可以打我了！

Pinochet did nothing wrong

$0.1 did wrong

我同意為下上滿天係259
你們可以推post 了！

4寶

叉雞飯呀屌你老母

講笑咋吓嘩！

見撚到你個一毛就反胃

撤咗都唔散

買左幾手0288希望大家可以幫小妹集氣🙏

宜+係低位

5g，我6.9個陣2經睇緊，不過2+先買

898

非洲豬溫大爆炸 898😂

不推文回覆
我屌你老母

一早豬溫左= =

吾𨶙豬埋右？

你憑乜野代表我丫

你咪帶菌者囉^^

三毛樓主死全家

10/10

Thx.

風聲過咗再推
近排好似所有大事都嚟緊咁

你生性病？

有人直線求負皮

真係好唔撚想推 但點都要講句 屌你老母爛臭閪啊樓主

你有非洲豬瘟

祝你冚家早日歸西

你憑什麼代表連登？收皮啦

agger your agger

膠post上返水 咩料

做乜9

今日收市7.04....

痴咗線 仲咁多人推

5愛國的代價

牙爺自身難保

牙爺話要谷養豬業維穩，我就跟牙爺走！

股價跌緊

6.9...

支爆👍

你得翻一毛

挽尼d股吾好落甘大注。。。

6.86

攬住下爺下去系我既榮幸

救義士嘅重要一環 開拓台灣戰線！

幾手玩下姐, 上落一千幾百

可以飲幾個月Starbucks...

愛國5飲尼d.

有米

你唔代表連登
你唔代表任何人
你只係同你個名一樣
弱智

飲5涼液？

老闆識d野

梦之男

Axiom of choice是否違背習近平新時代中國特色社會主義思想？

原你老母屌你

ZFC

做乜嘢又有人推翻上嚟

五毛收皮

食屎啦

日日得番神探post, 咩行動post都無哂, 推post推到成到隻狗咁
而家重有人開埋呢種膠post哂位
屌心都淡埋

有人抄你post-.-

哇字刀5能改甘冇成2- -

agger -.-

禾国傳統泥 體諒下- -

吾𨶙得牙

係

正常人智商100，30係嚴重弱智，所以唔怪得你

請拉膠

甘都知😂

四宝

Cs？

弱智？

Heil

拉

右二克金大丁

比9毒

讀n賤已經係

痴撚柒線 難聽過粗口
諒你老母西啊
你邊位啊 慿乜撚野代表我地啊

愛國不是罪 支持樓主

我宣布樓主係不孝子

左1

9543🙏🏻

收聲啦

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！

邊撚個推上黎呀

呃負皮??
btw不推文

9553🤤🤤🤤

P牌都不推文 垃圾po

🤤🤤🤙

邊條撚樣將三個月前嘅po推返上來呀，邊個推邊個仆街冚家剷呀

Pill

夠

共匪維穩費開支預多咗俾香港
$0.1已存入你的戶口

幾時先1m

拉 推正經post啦屌

找鬼屌佢老母

lai

唯唯仲勁過林鄭

咪撚開post 洗版
屌你媽媽

-325

樓豬300磅肥豬Fced

我冇咁老

應該再肥d

餓底？ 不推文回覆

系,我系盧偉沖

精蟲上腦

nmsl

佢老母都唔原諒，生舊柒頭害人害物

有冇手足喺閲兵見到關蛇

如果你知道我係邊個，你一定唔夠膽串我

驚俾關蛇用东风17炸

屌做嘜撚9千幾個負皮都上到熱門
請善用不推文回覆

你班係咪唔識用不推文，推上熱門做乜9

何俊谦(内地教师)

宣你老母 on9

吊啦媽，咁撚樣嘅post 都4個月啦仲上水

你班撚樣真係....

由佢沉或者拉啦吊
by the way p牌發言反正推唔撚到

不推文呀屌你

炸𨶙死你個卜街陷家產

1423 lm

差201比d力水啦

推吾𨶙旭

樓豬已經俾人卜曬

樓豬無改錯名, 原諒佢

你老母

Thx 🙏

推夠未死肥仔

你智商連30都無

150 left👍

肥llm,nmsl

Cnmb

eat
sleep
shit
recycle

shut up la dllm 259

推夠未dllm

-107

HKCC有狗女send條片比何妖 (2)

條女正能到 回家了

做乜鳩？

點解無人拉佢落去

好撚柒
你係咪平時食開屎

Wtf?

第一次見到有po係有九千幾個負皮

恭喜樓主

讀N賤屎都冇得食

假膠po

智商 -30 就差唔多

屌你老母二次方

開時事台真係有排推

Sb

eat shit la. - BLOCKED

樓豬死撚咗？

-28

屌你老母臭閪

樓豬成功爭取在10/10取得10^4個負皮👏👏

領導發來賀電
熱烈慶賀4碎突破一萬大關

樓主死左未

垃圾舊post

1m xd

恭喜你有一萬個unlike

大家以後可以唔洗推了,多謝!🙏

4mbaby

個post即將成日連登最多人負評既post

不推po pls

咩黎？

我唔會原諒你老母

1475 lm xd

推llm

拉
On撚尻

你班撚屌係咪唔識用不推文回覆？唔撚再睇到呢個post

破5刀=.=

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

哇...第一次見一萬個負皮嘅post

不推po

0288 7.74

吊那星大6又反口,聽日gg了

上唔到8蚊

7.5

樓豬幾時割肉俾同胞食

103 9.隻5毛

大湾区同志

打算畀腐皮
點知已經畀咗

割肉喂鷹？

拉
616 po我而家先見到

其實拉點解= =

點解咁憎我

餵支

推嘅相反

因為你智商低

=__=

(￣∇￣)

我反對

根據正態分佈
IQ分數的平均值為100分，標準差為15分
你嘅智商嘅標準分係-4.666...

cc台 iq average 70 wor....

樓主, 我屌你老母
巴絲們, 善用不推文回覆功能

過萬負皮

Sor

點解會有106個正評

樓主啲0.5朋友

嗯

點解呢個膠post 仲生存到而家

有100隻五毛同狗正皮

拉！

原你老母
~善用不推文~

jm9...

希望大家向前看 唔好再推

垃鳩圾, 幫你拉一拉先

標準分都係-2

唔洗sor
冇智商先會做一毛

DLLM~ 做咩喺度推舊POST

老老實實再推真係鬼
拉～

(震驚14億人) 中国大型研究：空氣污染致智力大幅下降 64 歲以上男性最受影響

5怪得樓豬智商貢低。。。

仆街 我未見過萬幾個腐皮

又鞭

4b不死,香港不生

我原意用陳嘉靖十年陽壽換0288升1蚊

on9

屌你老母臭化閪

我願意用你d肥膏換幾股0288

你老母憑咩代表連登

負評咗，自己反省下

拉
做乜撚

樓豬可以養活14億人

你憑咩代表

拉✋

不推文屌樓主

膠post

屌你老母，搞事呀！

好𨶙偉大

LM睇20K負評

含撚啦

做乜又推垃圾post
大家打贏左啦？

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

遇到樓主呢D柒頭，不推文回覆啦唔該。

想奶你對腳🤤

嘩屌個post唔識死嘅

你唔可以代表到連登

屌你老母！你老母林奠勾佬生你條賤種出黎，再世世代代做支那狗，仲係最下賤果批！男做賊、女做雞！

想知林鄭有冇睇過樓豬個po

屌晒你地班唔用不推文既

呢個post會唔會係兩燈歷史上最多負皮

屌你又憨鳩
戇呀清

如果當日係正式撤回就好
就唔會有咁多手足受傷 死亡

但係之後會死更多人

收皮啦弱智

咪撚推返上黎啦撚屌

你智商係零

呢世都唔會

點撚解會有110個讚 係咪on9

你d on9做咩推返上黎
拉

見到一毛：拉

見到曱甴：打

見到一毛：斬

我屌你老母個爛臭閪

以前1個post 19k負皮+ 少post>1k負皮
而家N個post > 1k負皮 + 冇post19k負皮

算唔算係宇宙熵增嘅證據

磨擦力

diu klm

負皮滲透論

全香港人一齊屌緊你老母你原諒佢
單機啦屌你老母

證明唯唯系真護其手

不推文呀屌你老母

淋病去日本霸咁多個位

原來有110隻三毛同狗。thx

原你老味

(3毛)

未見過咁大比數的負評，樓主果然夠強

善用不推文啦,
咁既膠文仲推到上熱門

樓主無改錯名。

你邊撚個代表成個連登講野咁把炮

（"°ﾛ°)ノ Heil Xitler

我推你老母個老母

0288❤️
我愛emilia🐖

撞

校台手足

拉呀

cls

負評數突破左正評數100倍
恭喜恭喜

搵✋🚫

拉先岩= =

岩你老母
死翻香討啦

我拒絕✋

十卜

我拒絕你拒絕

做乜又推呢個po 上嚟

好多5毛惡意推，係邊個自己搵

換咗老細 而家係美分

究竟呢個post係邊個開

開還開推還推🙏

屌你老母 推上嚟做乜撚嘢

甴近平

見到一毛
拉

你係咪智障

睇得出

你食撚屎啦屌你老冇

食幾多都冇你甘肥

拉✋
開口吊人老冇甘無家教

吊你老有

今年四歲(95kg)

冇你老母

一個po過萬負皮真係cls
btw 手動負皮

樓主糖尿上眼 就嚟要切腳了
希望大家唔好再推🙏🏻 同埋一齊集氣畀啲祝福佢🙏🏻🙏🏻

正皮=祝今年4歲糖尿冇事
負皮=祝霞狗愛滋上腦^^

林賊萬死不足以蔽其辜

樓主駁吓我啦

仲有心情開膠post

推咗咁多個月

不推文呀柒碌

你有冇手扣

上水未

上水係北面

我好撚想屌你個爛臭閪

你都痴撚線我係佢老豆都原諒唔到佢

死左先再講

原你老母
諒你老母
媽你老母

鳩po推咗5個月
痴撚線

林尊條仆街 唔可以比佢死得咁舒服

原諒你老味，屌。

咪撚再推

p牌表示第一次見過萬負皮

一毛
拉

收到wind減緊肥

咪屈

決你老母, 你不代表我

我原諒完又憎番了

原諒你老母

懷囝

Fake news

fat checked

DIU又鞭屍
一萬個負都算幾好野

再嘈貼相.

拒絕要脅🙏

拒絕拒絕要脅🙏

你直播除褲屌林鄭，屌佢屌足一個鐘，我地可能仲會考慮下

吊你

肥豬要泥食嘅
唔好屌
Thx

同樓主流浪荒島夠食兩年

連登最新風向:懷仔

不推文回覆🙏

懷疑林鄭月蛾吸太多兩噁英生咗樓主哩個弱智仔

米屈

冇25.

米能25

一毛
fat checked

多謝支持🙏

吾能洗

舉手之勞

5使多謝

Who are you ？

林鄭月蛾生出嚟嘅二噁英弱智畸胎

好想負皮多次

開分身lor

今年四歲(二噁英)

=.=

出老解了

你可以去做老解天使

今生只嫁前線巴

Nmsl

禾是中果人，中話閔果人

原諒樓主

免禮✋

包容智障兒童 由霞b做起✋🏻

拉你老母爛臭閪

收到風樓豬俾老鼠曾救左出泥

唔撚救埋右

寧左勿右

k

樓豬？

邊個再推邊個就係搬起石頭砸自己的腳！

立即停止推post 否則後果自負！

血債票償
邊個叫人唔好投票，邊個就係鬼

#泛民要贏

本土派死撚咗去邊

內戰緊

4b有人撈起 有人瞧不起～

分化撚

非常肯定熱血公民收左老共維穩費黎分化

唔投泛民唔通投建制
關鍵一席
血債票償
#不分化
#不割席

屌奶星 一邊血債票償 一邊潛到落地核

isn't

會唔會係最多負評嘅post

投民建聯好過-.-|||

媽你老味

你班能樣又推

5好2c lor-.-
btw 4b 揀letter grading?

？？
咩來

-.-tmr gchi dab la

5ming

你今個sem揀乜grading 方法-.-? pass/fail 定照舊

你係鬼
收𨶙左dab錢

邊度有得簡？

甘能正
有d 矛盾

好似未出emilia

出咗la-.-

睇 e貓

過年有月歷拎-.-|||

預A a b+ ，仲有科law 難講,b最大機會，系米好似簡pass抵d....

250三日兩夜美食團你5系5玩牙=.=

但另一邊系aim高gpa既人一定傾向簡pass，於是易左高grade,人生真系麻煩~.~

佢老母西，呢未撚試過咁憎一個人，林奠呢一世都不能原諒！

揀咩選擇嘅email未出

月歷柒到

我幫佢答：
要出樣？
不了不了

應該有多一封email叫你揀

但我堅系冇e貓禾

應該有ga wo

夠你柒-.-|||仲有利是封拎

全部p/f la online exam wor -.-

推po
一毛
分化撚

到時得番我一個考

頂你個肺咁都講得出

屌你老母臭西
祝你生癌快啲死撚左去

p/f 都要考-.-

😂

is.=.=

破紀錄 萬鳩幾個負皮

大家要投凱晴公主

諗諗下應該係得你地cs先有得簡pass個d
反正ee矛

屌你老母臭閪你唔死都冇撚用

ng g yau mo TT

凱晴bb

完美

d牙仔好QQ>.<

恭喜凱晴bb當選

申請做凱晴bb嘅助理

樓主 on9 post

波台手足唔好同我爭

我已經申請了做凱晴助理的pt
謝謝！

ok!

本人願以折陽壽十年換取一次同梁凱晴瘋狂做愛

🤤🤤🤤🤤

凱晴bb唔知會唔會入黎睇

凱晴bb拉我入去佢嘅團隊

本人願以折陽壽十年換取一次同彭嫲嫲瘋狂做愛！

別看你今天鬧得歡 小心今後拉清單

彭嫲嫲給你十塊錢

5 badiu dou ng g mud 泥😅

其實連登正負皮極限係咪萬幾？

俾人屌足74頁伯母一定好忙

我有金科律玉的教科書 頣使氣指的教師爺

強烈譴責沒有使用正規中文簡體字.

樓主？

我屌你班蛤蟆

凱晴

+1s

我拉凱晴隻手

我5𨶙要你嘅票

感謝樓主置頂

dim set...

我冇開過po

冇見過個post嗰多負評

weak

單機啦撚樣

屌你老母你真係on99

我set嫁傻係

咁都上唔到2萬？

-.-

dllm 拉！

推多次

屌你老母呢個post仲推緊

點解會畀我喺最新見到呢個post

仙氣乂凱晴

收撚咗共產黨錢出膠po分化
拉你老母爛臭閪

我冇收錢

你根本就係鬼

拉!

拉埋你

再拉！

Lm

所羅門同葉劉有冇做過愛？

凱晴寶寶

共青團：熱血公民已經在幫忙分化了！幫忙配合一下他們

唔理熱狗定共狗
大家都是狗

Wo ai tan Kai ching

5𨶙明

血債票償
2020立法會全投泛民
本土派咪撚派人出嚟選
邊個本土派出嚟選，邊個就係鬼
收撚咗共產黨錢界票俾建制贏
冇資格話自己係同路人

黎智英：我實會搵人搞鳩你

我影撚咗你嘅相

一個六毫八
不了不了

飯民支持者駁吓我啦

收到pass fail email了，仲有得分科簡
科law

刷新最高負皮未

大部分pf 算

Cnmb 我都想要p/f🤬

law ho chi yau d mo pass/fail

nmsl gd🐶

叔叔支持你

wo zhi chi gang du ni ke yi da wo liao

邊個唔支持凱晴，邊個就係鬼

占占占人

Ust 你🐎死了

原諒係上帝做既~我地凡人做唔到~

你殺死我
還有千千萬萬個我

連登間唔中斷線

bu shi ba

眼鏡娘

又係你呀

吃不到的提子是酸的

冇人原諒佢

都5個月post 仲上水

有冇鹼性🍇？

你種吓

獨派嘅牙駒去咗邊

原來係義士

Never forgive, mother fucker.

警告所有連登仔五大訴求缺一不可

呃負皮

今日唔出 係咪代表大家接受林鄭老母個乜鳩檢討會？

即刻負12xxx 評

樓豬老母俾狗屌

关蛇（已送中）

焦土之母，應該膜拜

人渣蔣介石公開本土派義士個人資料

100個讚，有關sir型仔照

會員#蔣介石(翻生)再度公開本土派人士及其女朋友樣貌

學獨聯對蔣介石翻生賣料畀大公報聲明

1. 蔣介石離開群組後，我一同佢講我哋核心成員不和，第二日文匯就出我哋不和嘅報道，但事實上學獨聯從來無不和

2. 旺角集會嗰日差人問，唔係仲有喺土瓜灣拎個大帳篷咩，事實上，淨係得蔣介石開過第一次會知道有帳篷，但無開第二次會唔知轉咗做 backdrop

3. 文匯第二篇報導寫學獨聯核心成員十人，但當時計埋蔣介石，核心成員只有八人，你以為有十人係因為我加咗兩個聯絡物資嘅人入去，係會上我哋有講清楚佢哋係聯絡人唔係核心成員，嗰日就係你忽然間唔開會所以唔知

4. 關愛座從來無係蔣介石仍然係成員時嘈交，只係蔣介石離開群組後係連登忽然話要公開關愛座嘅私人相

5. 離開核心成員嘅從來只有蔣介石及其朋友，而文匯報就寫學獨聯前骨幹

6. 蔣介石以前最主要工作係加人入大群，當我清晒蔣介石加入大群嘅人之後，文匯報就無再報大群嘅情報

7. 蔣介石曾經開post 講過佢有個舅父係大公報做

樓主之前俾狗咬 個post其實係啲狗開 想spin走其他重要post 希望大家原諒樓豬

終於有明白人,大家體涼pls~!

我⭕️諒🏢🐷！

字刀未能識打

3q!

5原諒樓豬.

強烈譴責達哥🍜絲道3道4

记者：為霞尚滿天做雞，中方对此有何回应？

耿爽：中方支持并赞赏為霞尚滿天作出做雞这一重要决定。我们欢迎為霞尚滿天抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上做雞。面对新机遇新挑战，中方愿同為霞尚滿天一道做雞。中方一贯主张，做雞应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对為霞尚滿天做雞表示祝贺。中国与為霞尚滿天传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

中方一贯重视与為霞尚滿天展开多领域合作，支持為霞尚滿天做雞。作为中国与為霞尚滿天人文交流的重要内容，做雞长期以来有力地促进了两国人民之间的沟通和相互了解。我们希望為霞尚滿天有关各方在宪法和法律框架内和平做雞。同时我们希望為霞尚滿天在做雞过程中秉持公平、透明、非歧视原则，对各方一视同仁。

中方愿为為霞尚滿天做雞发挥积极作用。中方愿同為霞尚滿天一道，以做雞为契机，增进政治互信，深化互利合作，加强在国际和地区事务中的沟通协调，造福两国人民。中国和為霞尚滿天互为战略伙伴。自建交以来，双方关系取得长足发展，各领域务实合作成果丰硕。中方愿同為霞尚滿天一道努力，巩固友好互信，深化互利合作，推动战略伙伴关系取得更大发展。

15妹

樓豬

我们注意到有关报道，对关爱座獵人在內地教書表示欢迎。我们欢迎关爱座獵人抓住历史机遇，在和平共处五项原则基础上在內地教書。面对新机遇新挑战，中方愿同关爱座獵人一道在內地教書。中方一贯主张，在內地教書应秉持客观、公正、专业原则，以确凿证据为依据，以各方共识为基础。中方对关爱座獵人在內地教書表示祝贺。中国与关爱座獵人传统友谊深厚，双方是患难与共的好兄弟，真诚相待的好朋友，共同发展的好伙伴。

我宣布連登決定原諒達哥

我今天吃了金拱門 我有罪

凱晴唔好嬲

吃賽百味

我成日食.

邊個再拉邊個就係鬼

拉.

鬼

血債票償

泛民2020立會議席一定會過半

完娘林鄭下台

要向中央證明港人有能力治港

香港法治有險有守

建設民煮中国

永續區議會選舉

原唔原諒係佢同上帝之間既事
我既責任只係送佢上去見上帝

Diu

原諒？ 下世再下世都唔可能

我支持广东公安，你們可以打他了！

給我往死裡打！

我吊你班蛤蟆

你有票？我唔要呀！

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

2020立會要贏

守护最好的阿中哥哥🇹🇼

本英雄

熱烈恭賀會員為XX滿X榮獲2019全港最佳公厠獎項！🎉🎉🎉

熱撚到樓主都伸條脷出來散熱。。。

I agree with you👍👏

Janelle

返入你老母個閪啦

你食屎

係要衝出黎俾人屌
On99

janelle

負皮1萬幾個

成日見到呢個on9 po浮上面

你唔可以代表我

✌️

網軍又開工追擊，金個月份糧多過驚察

收能左錢

心水清就知咩事，好人好者冰會成日追擊
懷疑為xxxx係向心頭馬

是

羅xx系我同事

貼真嘢刀5俾.?

系真系流大定心裏有數！

居然有１３０個正評

大陸人account

但係負評過萬

貨出得去，人進得來，高雄發大財

Korean Fish

國魚d膠力拍得上國c

高雄=台灣市上海

有問題？

收能左民進黨錢

4b拍5拍片exam

咩來

你已負評了這討論
unlock負皮 pls

有d course exam會建議拍片

樓豬老母畀我屌緊

樓豬男友畀我屌緊

白痴仔

咪屈 樓主中度弱智啫

肥佬黎：「我實會搵人搞鳩你」

肥佬黎：「我影撚咗你嘅相」

泛民支持者去咗邊

突發！有有足已被送中勞攻！

有冇手足知佢咩名

矛wo ，聽到都覺得麻煩

潛_

蘇晉安

Hihi✌️👋

想破最多負皮都唔係咁破嘅師父

分化能

吊你老母

霞b是十分可愛的

我大清自有國情在此

等睇佢同班手足一樣經歷過無佢一隻眼丶被子彈射過丶被到頭破血流丶家散人亡丶之後再終生監禁作補償，咁我就信香港人會真係願諒佢！

朝早推行動post

6政c5能做野

泛民支持者

每日1.68

俾錢？
不了不了

有冇人駁到

反送中三大贏家：
1.泛民
2.黎智英
3.蔡英文

有冇人駁能到我？

凱晴 is ready

C支TN唔夠5分鐘就del左我留言

收皮喇dllm

我實搵人搞鳩你

4.5毛羅xx

5.懷仔今x4x

6.5毛多左工開》為xxx天多左生意

林鄭月娥出賣香港👉🏻多咗錢買雞比俾你條糖尿肥閪食👉🏻要切腳

diu le no mo

尼排又瘦左2kg,5講甘多.

又推上嚟

支持肥佬黎

課金

95-2=93

上能左熱門

♾ - 2 = ♾

拉🤚

吊你啦，無限5能系數字

我有手扣拉你老母

今天我

咪撚再推廢po啦
打撚到你地仆街

各位5毛可不可以高托貴手不要在這個貼兒搞事🙏

寒夜裡看雪飄過

兒你老母

多少次

迎著冷眼與嘲笑

黎智英，壹傳媒集團主席，綽號肥佬黎、白粉黎、大麻黎、淫賤黎，英文名Jimmy。黎智英靠販賣白粉賺得第一桶金，然後染指傳媒業，但從未停止過販毒，只是其後從販賣白粉，改為從大陸走私軟性毒品到香港等地。黎智英販白粉，賣軟性毒品，而他自己至今仍是大麻煙愛好者。

收能左R錢
已報左ICAC

永不原諒
係咁

收能左javascript錢

呢個係咪連登最多負皮嘅post

For any real number k,
Inf = Inf + k
0 = k

cap佐圖.

大家快簽

我屌LI 老mo呀

幫我cap埋佑圖

5毛？香港人個個出曬去喎

我叫人哋駁人關五毛咩事

５毛！拉

原來唔去行就係五毛，鬼，分化撚
cctai邏輯

冷氣君c冇資格頣使氣指

資格論？
你知唔知個醜字點寫呀一毛

我係前線白衫

冬天仲開冷氣噉🐂？

本英雄未驚過

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

本英雄戴左防毒

牙聰

蒙咩面呀一毛

我=🐮🍺

你傻撚左關我撚事？

團體正尋找性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

糖尿肥閪

我唔同意.

cnmb

Mlgbd

系乜....

我同意咪得law

我一定搞九你

我搞七你

百度一下

你0288fatfat

Nbsl

Thx.🙏

禾gchi u!

踢走五毛！

🐮🍺

佢系鬼

支持黎智英

捐錢幫助義士

課金課金課金

renee

係咪幫林奠奶開西，原你老母

👑🐻占占占 👜👨🏻‍💼👜

Pull

濕鳩4b-屌你老母

部份嘅連登標題真係好難頂

14k

Nmsl 鐵子

原你老母咩 樓豬老母就係條賊婆？

今年四歲（文乃黨）

朴初瓏😍

屌你老母呀
呢個post要keep住bin c

5洗你教，大把5毛推緊

r個衰妹

7洗唔洗你教

No,她已經做得很好

67洗唔洗你教

唔好咁長氣

希望真係幫手支持，去你哋嘅附近買返一隻

傻9入波台比人能

89洗唔洗你教

0.19洗唔洗你教

0.20洗唔洗你教

i洗唔洗你教

j洗唔洗你教

k洗唔洗你教

l洗唔洗你教

m洗唔洗你教

n洗唔洗你教

o洗唔洗你教

p洗唔洗你教

p好污糟咩做乜要洗？

我想同佢一齊洗

此post 20k負皮之時 就是香港光復之時

miss p

黎智英：泛民牽頭 組成大台！有大台才有望再贏！

分化能

一毛

會唔會係最多人負評既post

patreon

email

手足jollibee 你仆街啦

第一次見咁多負皮

+1

14k負皮

🎉🎉🎉

最後一次上連燈，想講小小感想

玩留

扑初瓏

樓豬一小步 人類一大步

屌你班蛤蟆

Kui然不動 堅定不移 我將繼續擔任 共和國主席

甴種

rosy個衰妹
着到甘能淫

你無撚野呀

谁

操你媽的 SVM配RBF簡直就是牛b

machine learning?

依個post要推到香港光復

呃腐皮

做anomaly detection

夠簡單 5識挽RNN=.=

唔掛得知噉多一毛洗版。。。

之前一甩P第一時間入來負評

g持牙晴

some call renee as rosy

聽日考9半,1正皮1祝福

屌你老母
宣你老母
你老母比狗屌

你好撚口臭。
皇天擊殺。

又多2000負皮

當初仲以為過1萬5會再上,連登仔偏小氣- -

P牌而家變左冇得投, 唔係過十萬都得

-左皮-埋右

撚：錯字
能 ：正字

負皮的人🐴🐴4️⃣🦆

牛唔會死
牛b先會死

我未死就得啦

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

原諒你

咩30呀?佢有4都已經好高

訓5著，精神過認真馬精神，聽日起7點半🐖🐖

我冇財冇勢，你可以搞我了

屌 而家睇成1萬4千個負皮

牛寶4了

所以原諒林鄭？

起左底 五毛黎嘅
又鍾意藍絲餐廳又打 ‘nmsl'
大家不推文算了費事佢自以為鎂光燈照曬落自己度打飛機

恭喜樓豬聽日炒

收能左林鄭錢

💪

頭上3尺有神明 別干这种事兒

唔推文屌你老母

呢個post會唔會係今年最多負皮

街市炒面好能折吊

凱晴仲能正

邊撚個仲喺度推？

仆街琴晚3點比蚊咬能醒左先醒起冇較鬧鐘，汁番身彩，以後比蚊放題

都撒左，係時候休息

原你老母咩？

其實想做負皮王,講一句就得.

P>凱晴

你個名。

🌶🐔

原您老豆

點睇cc台法師比人踢爆食人血饅頭？

Cctai （智商30）

支持梁議員

凱晴>P

14297

email完勝

樓主置頂this thx

噸位完勝

我廢事搶徐飛鴻條女

CLS

呢張ja wo

宜＋泥張正

懂球

識野

邊位呀你？原你老母呀

呃負評？

聰明過聰明豆

ps我仲係中國人

👑
🐻👍

你係共狗
我係中華民國人

r同p

我碌9喺ℝ入面🤤

|碌9|=0

|{9}| = 1

limit_{ε -> 0} Measure(9 - ε , 9 + ε ) = 0

收皮啦屌你老母

碌9={}

|碌9|=0

樓豬一毛狗

樓主懺悔中

Btw 假膠都係死罪

你要睇翻大市的平貴，去決定點樣投入資金，例如現時大市處合理區，你可以將每月$5000做投資，餘下儲現金，等機會投資。

你上述的選股都是有質素的，可以投資，最簡單就是利用月供股票的方法進行。

另外，以你的年齡，財富仍有一定的增值力，建議你多增加投資知識，在選股、企業估值、投資時機上落功夫，對你長遠財富有好大影響。

現時大市處合理區，可以一邊投資一邊留現金，而餘下現金的運用，就是等大跌市時出手，如果你能在這段時間學好選股等技巧，到大跌市時就能把握機會，財富增值會更明顯。

弓成

樓主趁地淋啦

咁早

樓豬死咗未

樓豬收能左錢出分化po

死咗link

禾睇到喎=.=

㩒入去先睇到
lihkg show 唔到

甘能牛。。。

樓主幾時死

有冇諗過靜雞雞靜靜雞贏可能都係一個風向？？？

今日連登
新會然：你暗寸泛民，係鬼收撚咗共產黨錢

🐮🅱️

😸🐷💩

原唔原諒係上帝嘅事，所以千企唔好帶佢去見上帝

咪撚推依個po啦
屌你都6個月仲日日見到
又唔撚用不推文回覆
服尻左你地

🤡

Te今晚先繼續

食屎啦，DLLM

樓主有脂肪肝

i agree with you

你有甩甩

仲有非洲🐷瘟

I go to school by bus

大陸豬

多謝你

又block 一隻

屌你老母日日係到性騷擾女手足

只要大家用不推文功能係下面留言 就可以自動降低佢上熱門既分數

用不推文覆呀

請使用不推文功能

樓主食屎啦

g持

推俾其他人拉！

咁你又唔用不推文

六個月前鬼有不推文

sorry冇留意時間……

P牌唔用都唔緊要啦

5位數number好能串=.=

你都係早我30分鐘開ac啫-.-

Xiang gang zao an

羅智光：保安局完成研究立法禁止侮辱公職人員

会然 陈X靖 和 为X尚満天 洗定屁眼

利申算係公職人員

立完法唔該第一個搞鳩我🙏🏻

我青年时代就读过，西游记、马可波罗游记、左丘明左传、我的故乡，纳楚克道尔基、 吉檀迦利、 园丁集、飞鸟集、新月集、泰戈尔 三国演义、水浒传、老子、孔子、墨子、孟子、庄子、伏尔泰、孟德斯鸠、 狄德罗、卢梭、圣西门、蒙田、傅立叶、拉封丹、萨特、司汤达、莫里哀、大仲马、雨果。 谢谢大家。

利申公職人員

又秒1毛

仲有兩隻鐵🐶

幾時拉鳩我

得圈9系啫-.-

不推文，拉！

甘能大隻字，嚇能4禾

連

仆你個街，即刻拉條柒婆去打

小人

仆你個街，即刻拉條柒婆去打

飛機

咁計我刀系美心

你係肥閪

你一身性病

你有糖尿

操你媽b.

邊撚個推啊

屌你 不推文加block

Fxxk reply Please

YOUTUBE 3毛出沒注意：STORYTELLER同白兵

第一次聽白兵係3毛

好似G前叫人唔好投票

叫人唔投票就係3毛

唔投票=熱9=共青团=唔收$

Therefore 唔投票!=3毛
QED

cctai邏輯: 熱狗=3毛

呢個係邊位波台手足呀

埃豬version既u

我正常甘能多

Norm(u) - Norm(him) < ε

有咩問題
ε可以好大

優品360攝影比賽

图2

差少少15000...

恭喜14762負皮留名先

免禮.

一毛fat checked

Fk u x10

你幾時死

你唔好開口埋口問人幾時死得5得- -
試下問你好嗎?_ok?.

P牌冇得比負評添

5能得

cnmb nmsl gd🐶

🇹🇼

仆街啦你

推推

一个中国🇨🇳

中華民國—中華文化
中華人民共和國—共匪

（區議會）牙仇又同H_xxxx 合照

原諒了

中大性暴力受害者吳傲雪宣布結婚！！！

條女個底好花

收皮拉 到時吾能叫你去飲

見佢一度close咗片

依家又放返出嚟（不是公開但憑link可看）
大家請繼續Twitter/reddit作戰推向國際

佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果
人哋YouTube 有8.9m!仲未計Twitter Fb share

#speechtohongkong
#stefanikuo #ステファニーグォ

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

並請手足互科啦Twitter
有冇其他外文撚整埋其他語言？有就放喺度俾大家retweet

台独漢奸cnmb

已讀

我是gd9

樸初瓏😍

下年葉問5是咪打勇武？

兒子被多名示威者私鳥至重傷、拳館被裝修。。。面對多重思緒衝擊，葉問重新審視自己，找回學武的初心，為極權挺身而戰！

咁熱仲著legging既女仔pat pat會唔會流汗

推乜撚嘢呀屌你老母

大驚小怪！6個月冇上連登？！

請大家無視引戰狗，引戰狗請離開！

15k

關你能事

我聽朝要見到喺熱門

Tui

吳傲雪 老公 可唔可以入一入嚟 我有三條問題想問你

你中國籍

香港金總終於接受網上會員申請啦

人地有加藉

我係中國人

屌

彭慧中都有上連登

15k🎉🎉

我實會搵人搞鳩你

这语言太牛b！是中囯人就该用这！我都把R给刪了！

這語言是啥？

若 施「是五毛」於「用戶」者。 吾有一言。曰「「一毛狗」」。書之。也。

批鬥你

洗黑錢

有險可守

損錢

報仇

2020立會功能組別泛民過半數

邊有諗到噉屈法

樓上成班5毛路晒低

冇直接坐監=守左

遲下清算埋連登會然

我開過尼個po希望會被原諒

毒大學照清

批評泛民就係5毛
難怪樓豬智商30

一能樣搞鳩你

乜星火系販民咩-.-?

你中國藉死先

唔係
我回應緊報仇呢個講法

我刀預左死能緊
所以唔驚俾人搞鳩

靠你

你屎先禾會燒煙俾梨🚬🚬🚬

大家預付帛金比我先ok?
一場相識刀算有d圓分，每人1001夠5洗多🙏

你會被皇天擊殺！

死還死白金刀系要比

咁你快啲死

警犬引入最新裝備 已試用50套

為xxx天有新裝用大家小心！

話明預支緊系味死住

有國屍加持，死都死得眼閉

你預支埋啲人工醫糖尿啦死肥閪

傻閪
拉

我窮能
俾0.1ok?

拒絕✋

仲好收翻

突發！懷疑陳梓維議員官方fb帳號遭駭客入侵

全個連登得萬5人？

岩岩睇完,笑到仆街

🥇☀️双糧 🐮🅱️

7000萬買到幾多架J20 ?

遲下到李+×就fatfat

咱们要求香港政府买J20，支持国家军事武器

为祖国国防添磚加瓦是每个人类的义务

中国人

屌你老味

net -15000達成

沖擊2m!

-15k

禾斯中果壬呀hi

卜佳鳥 我強姦金HSBC 100%北美

等攞餐嘅時候，又諗起 612
原佢老味

濕鳩樓豬-屌你老母

rosy個衰妹

完sem

🎉🍺

屌你老母死全家啦

我叼你班蛤蟆

[/quote]

遊行
集會
經濟圈

一齊繼續加油
挽回做人尊嚴

除咗喺呢度打飛機之外，你班蛤蟆仲識做乜？

4b肥過電單車 繁華鬧市人醉夜🚬

仲識報仇

Retweet

7.21 5個月了 不能忘記 不能原諒

負評唔係咁呃既

長期置最新

🟡
🔴
🟡

我支持korean fish
我是中國人

🟡
🔴👍
🟡

中華民國萬歲

仆街!落地獄

樓豬老母俾我屌

好明顯你冇囉

又唔見你用柒頭，我屌你老母全家比狗輪姦呀柒頭死開啦

因為要推俾其他人用不推文

Ps 我是中國人🇨🇳

真5毛，大家快cap圖！

為霞尚滿天，就算粒粒生一身也上學堂

🇭🇰是🇨🇳一部份 不服來辯！

哦，🐄b

🐂👶🐂👶

On9

好快又多一千

全靠咁多位推po師

那个差评師是谁啊？

人見人X😂😂😂😂

收皮啦一毛狗

傻逼😂

稱呼樓主為肥閪
正面啲睇其實係讚緊樓主好多錢買嘢食

R notebook好nb

一個post6月比人屌到依家都幾撚勁

因為政治原因排斥全家，冬都冇做

全世界同我推

¥0.1

濕鳩樓豬-今年四歲

稱呼會然 為XX滿天 為公厠
正面啲睇其實係讚緊該會然性感多人call

壹傳媒長蝕 核數師德勤劈炮

放工💛❤️💛

煤氣牛逼💙

🤙🤙🤙

投共

為fyp出賣靈魂🚬

收能左錢搞散泛民

［黑絲大對決］凱晴cs 仇栩欣

凱晴吊打。。。

好能正

課金支持肥佬黎

狗狗4b（文乃黨）

磁能線

凱晴=mk妹
仇b=中環OL

凱晴贏能曬

游b=我老婆

好想破處

renee個衰妹着到甘能淫

Hello moto

你1定0？

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

1...

我都原諒左牙

4和b

宜家上連登嘅就係真毒

入到黎我只係想睇呢個

食屎狗

@布丁狗不是布丁

啱啱帶咗兩舊水揾霞Ｂ沖涼😎🤙🤙

有冇嚮應環保？

這太牛逼。。。

驚中招😅😅😅

｛HKUSPACE｝有咩比FreeRider更無恥? 就係屈人FreeRider

cs project code你打，我打README.txt😼🤙

已報串

陳辛維

我是中國人

肥佬黎漢奸
請滾出中國

Renee琴晚俾人起勢屌

好能淫

恩c

矛錯

完晒sem你班含家拎都係度推
Cls

我未完sem

耿笑開始

智商40就行能開啦

黎曼很牛。。。

即將讀完個degree ,乜9都唔識甘,是否可悲

做雞搵錢

唔做污jo野！

請尊重！

做乞衣

抵被人屌

我屌你老母

我實會搵人搞鳩你
屌你老母閪

每日一個六毫八？
不了不了

泛民支持者出黎回應吓

一毛
分化能

仲推緊

睇HK01好過^^

于品海

出年白粉報道標題：黎智英刑恐東方記者案 第18度去信質詢律政司

Sager Wong

？

PaulPogba：有圖 renee呢排冇人包好等錢洗？

甘能正

#強文留底 #化石標本研究

我們堅持下去，才有希望 - 黎智英

建制派區議會選舉慘敗，民建聯將予敗選的前議員照舊做議員時的收入，讓他們可以有足夠資源在地區繼續以前「蛇齋餅糭」的服務。反正這次慘敗是被林鄭的送中法案所累，繼續「蛇齋餅糭」保持實力，等待逆權運動過後東山再起。對於有阿爺背後支撐資源無限的民建聯，表面看來這不失為明智之舉。問題是，這次民建聯慘敗不是地區服務的「蛇齋餅糭」做不夠或不好，而是罔顧市民安危，助紂為虐的無恥保皇立場被市民唾棄，民建聯或建制派以後可以革面洗心，以維護香港法治和市民的自由為己任嗎？當然不可能，否則就不是保皇黨了。今次建制派慘敗不是逆權運動一時的影響，而是市民從這次運動看清楚，當社會的法治和市民的自由受嚴峻威脅，民建聯等建制派不僅沒有挺身而出保護，更是落井下石，作為鎮壓市民和剝奪市民自由和法治的幫兇。敵我分明清楚不過，市民以後還會支持與民為敵的民建聯等建制派？生命誠可貴，自由法治價更高，想以「蛇齋餅糭」繼續賄賂市民便可以東山再起嗎？你們的良知太麻木，太看不起市民了，市民不是你們眼中沒有尊嚴、沒有是非黑白的芻狗！

林鄭月娥就更離譜，有傳媒指她要利用納稅人的金錢來維護保皇黨的實力，要為這次區議會選舉失敗的議員安排公職，以予他們安撫和獎勵。林鄭是否臥底共產黨員？否則為甚麼做出來的事情都是按照極權者的思維？對她來說，這次建制派敗選是非戰之罪，是他們忠心耿耿維護政府的權威（惡法）而受到牽連，因此政府有責任安撫和獎賞他們。林鄭月娥眼中只有政府的權威而沒有市民的權利，她關心的是政府行使權威的能力，而不是保護市民的權利和自由的法治。她眼中根本沒有法治這回事。法治的基礎是法律之前人人平等，她怎可以利用政府的資源獎賞建制派而厚此薄彼？是的，建制派區議會選舉慘敗是她送中法案所累，但被她送中法案所累的不止是建制派，又不見她補償那些因為她的送中法案，被警察打到斷骨頭破血流甚至不知所終的市民？又不見她特赦因為她的送中法案所牽累而被捕、將會被控訴面臨牢獄之苦的市民？林鄭月娥對應外國的譴責，口口聲聲說香港的自由沒絲毫受損害，難道政府罔顧法律的公正，市民的自由沒有受損害嗎？不用說DQ議員，剝奪黃之鋒等年輕人參選的資格，一地兩檢等蠶食我們自由的陰招，就是你的送中法案已直接威脅香港人的自由和法治，雖然最後撤回，已損害了我們的自由。就如我家被歹徒打劫，雖然被發現打劫不成，我的家居安全受到威脅，從此蒙上不安全的陰影，難道我的家居安全不是受到損害嗎？林鄭月娥你不是不知道法治的底線，而是道德敗壞麻木了良知，使你無法看到是非和公義。你不配做香港人，更遑論香港人的特首了，下台吧！

雖說林鄭已毫無公信力，不下台僅是行屍走肉的木偶，到了今時今日，其實她是否下台意義不大。我們要的是普選，時代革命尚未成功，我們逆權運動仍須繼續。區議會選舉大勝，市民醒覺只要能萬眾一心，議會政治可以是我們抗爭的強大力量，我們的自由是可以自己救的。而且，年輕人看到街頭以外另一途徑的抗爭力量，增強了他們對前景的希望，減輕了他們在街頭抗爭的壓力和急切性，也減低了他們勇武抗爭走向極端的危險，奠定了我們長期抗爭的條件，因為抗爭必須採用中庸之道，才能走完漫漫長路。能夠堅持這原則，我相信最後我們必會勝利。不是嗎？我們逆權運動雖然傷亡慘重，我們卻阻擋了送中惡法，團結香港人萬眾一心保護家園的決心，獲得了以美國為首的自由世界國家和人民的支持，美國政府通過《香港人權與民主法案》，和最近壓倒性的區議會選舉勝利，只要我們堅持不灰心，最後贏回《基本法》賦予我們普選的權利，絕對有可能。

我們要警惕的是不良份子的滲透破壞。例如最近警方檢獲的手槍和子彈，兩枚炸彈和黑衣人在終審法院門前扔汽油彈縱火等，我懷疑都是想將我們運動的暴力擴大，破壞我們運動的滲透者所為。這些滲透者聽說是有中國背影，想在港製造麻煩給習帝的權鬥對手所為。他們想利用我們的運動作為中共權鬥的彈藥，我們不能中計。那天跟陳日君樞機談起，他說要避免滲透，勇武派是時候組織領袖團隊，有了領袖團隊便有了原則和勇武的底線，滲透者的過激行動便輕易被揭發，因而想利用我們的運動作為權鬥的彈藥就難以得逞。勇武的手足們，請考慮一下陳樞機的意見。

還有聽說一些鼓吹港獨的知名人士，都是習帝權鬥對手促使，想在香港製造大災難，逼中共派解放軍入城鎮壓，掀起自由世界對中國經濟和政治制裁，給今日面對四面楚歌危機四伏之際的習帝添麻煩，我們必須小心。位於中共極權危牆之下，港獨不但無可能，我們更會失去了國際和市民的支持，是死路一條。反正若我們爭取得到普選，因為核心價值認同一致，我們會得到自由世界國家和人民的支持。挾住這強大的國際支持，我們的自由有更大的保障。而且，普選的自由民主價值觀，難免會衝擊中共的獨裁意識形態，我們甚至最終可以改變了中國的獨裁統治。普選只會予以我們的自由暫時保障，最後的保障，終究是一個自由開放的中國。我們必須繼續為取得普選堅持抗爭。

除了抗爭運動堅持繼續，明年的立法會選舉是我們繼區議會勝利後，再接再厲的目標。要達到這個目標，最令我們擔憂的，也是滲透者利用鎅票分薄泛民選票的惡行。李永達說，最有效避免滲透者鎅票惡行的方法，是泛民舉行初選，選出參選的候選人。這是個好主意，而且利用手機電子投票軟件投票，可以確保沒有重複投票之慮，方便又準確。我相信既然李永達講得出這主意，應該已是泛民認同正在嚴肅考慮的做法。很好，現在做好準備，到時我們便馬到功成。前景是樂觀的，我們必須堅持下去。

from 無待堂

鞭屍

Kris Lau 補習團隊由始至終不能收新插班自修生的原因：

誰不知道有教無類？但我只是一個微小的人，不是神。
微小如我，又怎能救贖中毒極深、冥頑不靈的人呢？

錯過我的第一次機會
每年 7 月放榜，我們都會有自己友狀元，5** 及 5* 的學生影相和獎學金派發。我教出全港末代高考第一名 6A1B，第一屆DSE 最高 5** 率，你對於補習沒有做過research，沒有認識我，是你錯過我的第一次機會。

錯過我的第二次機會
學生補習為求學業進步，假設中四、五 7/8 月開始補暑期課程，到開學 9/10 月，你對DSE ENG 考試應該有不錯的認識和進步。同學之中總有突飛猛進的（通常是我學生），你不會打聽嗎？

錯過我的第三次機會
到了 11/12 月，學校有形形式式的考試，你補了幾個月英文習都沒有進步，完全沒有機動性地坐以待斃，沒有想過轉 ENG 補習老師嗎？

錯過我的第四次機會
過了新年，到了 1/2 月，校內又有形形式式的考試和MOCK，你的成績仍然沒有進步，現代有大量的Intensive 推廣，你居然沒有聽過Kris Lau 最高5** 率的名字，不知中了什麼毒，你選擇繼續，不轉英文補習老師。

錯過我的第五次機會
校內MOCK 成績公布，我的學生通常名列前茅，現代有TIPS Class 的大型宣傳，這個時間我收了大量的新學生，但又不知你中了什麼毒，你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第六次機會
終於到了 3/4 月，真正的DSE 考試來了。Paper 1、2、3 我的學生在試場殺過片甲不留，他們在我Facebook 洗版，他們大部分是Band 1 學校的學生或Band 2 的三甲學生。他們大部分用自己真的Facebook account 在我的Facebook Wall 上留言，你可以隨意click 一 click 留言者Facebook 的背景，你就知道全部堅料。你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

錯過我的第七次機會
Facebook 世界中，我有最多Band 1 學生清晰指出我如何TIP 中。而作為老師的我，根本不需多講說話，因為 7 月放榜，我蟬聯最高 5** 率會告訴你一切！Paper 1、2、3 考得不好，還有Speaking Paper 4，你可有選擇報我的 Paper 4 Speaking？你選擇繼續中毒，不轉英文補習老師。

已經沒有機會
由 5 月頭去到 5 月中，DSE 考英文 Paper 4 Speaking 如火如荼，我又是Facebook 世界中得到最多學界猛人誠實地用自己Facebook account 清晰地說明如何用我Speaking 技巧打贏所有對手的詳盡紀錄，有些還由Paper 1 開始講到Paper 4

多次錯過補我的機會，證明我們無緣無份

補全科
補Kris Lau

呢個po擺明係數active甩P牌嘅人頭。

我kris帶我探索宇宙奧秘

肥佬黎

是日午餐

台灣不是中國一部分
一毛狗係漢奸

$68 白飯雪糕任食 飲品任飲 磁能線。。。

藍店來

每天早上睡醒，我風雨不改對著鏡子中的自己勉勵道：加油，你是中國人！

邊個app？

我估下xd

Nmsl xd

How dare you

上網睇話最平98？

我煮賣比你地錢40元。

如果習帝同你握手，咁你以後係咪唔洗手

你個名改得好好

我會不知所措

有毒
不了不了

講堅佢係有心搞反好香港我都原諒左

午市最平68

洗手=唔愛國

牛。。。

我第一次見15800 個負評

有閃電

我會計习主席隻手出幾多Watt

這是正式錄用的一毛嗎？

這也大扯了吧

今晚射長佂5 大家買大定細？

中國必勝

自爆

差80

開咗大！中国必勝！

成萬個負皮

樓豬老母俾我吊緊

R俾我吊緊

有冇順便買埋patreon

一出糧就課咗金

email最多野睇

Email質量(mass) 最高

知唔知咩係 all in or nothing？

牙彪

「過來人」 未賭過錢既，千奇唔好學賭錢

我彪

-14 就萬六

好似睇過有人話佢做倫敦金 唔知真定假

拉1推2

我系黃國英fan

-4

1m6lu

yes!

夠2m我捐500比撐警大聯盟！

過能左

龔成：月供2800

666

-150 net 16000

年輕人應反省.解矛買700

支持馬化騰

樓主個閪好好屌

吊緊樓豬老母

買🍎啦傻系

對肥仔皮幾好玩

借個位黎用下

由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展

黃色證券圈

黃色慈善圈

我係美國人

美國人（B1簽證）

加油上2萬

你係中國人

Sick bell

手持中國香港户照就係中國人

連登d post同中國又贏風格一能樣 果然大家都係中國人🇨🇳

我支持港獨

r個衰妹甘能正

is

一毛狗又推post

［請廣傳］最新五毛名單

已加你入list 準備俾关蛇咬

🤙🤙🤙skr

甘能早

關蛇？
404 Not Found

一毛狗未起身

眾hing+早

4宝早

每天起身都對鏡子說一遍：你是中國人❤️

❤️🇨🇳

6位數會員與狗不得內進

露能曬低

net -16k達成

返六日唔能易

dllm lor

港獨之母, 使9你原諒!!

上到萬6 個負皮

推上熱門

收到風樓主聽日倒數最後十秒會叫 愛比暴力強 與暴力割席

為霞尚滿天 生到成身癬

仲有一日中國冇窮人！全面小康沖沖沖❤️

連電視台都有提鳩硬sir

見到9蛇

(笑)

🤣

講個秘密畀你哋知
除夕之路人鏈係由一個13歲小朋友搞
即係12.9黎明行動消失咗嗰位搞手
佢channel其他admin都頂佢唔順
有咩事淨係識得潛水同改名
去的話請小心（廢話
唔好覺得係100%和理非活動

思考緊人生意義同宇宙真理🚬

我屌你老母閪

2020消滅貧窮

鞭晒全部連登仔同阻膠分化撚

你也是中國人

連農牆手足俾狗咬->支共冇招->連登又贏

我係中華民國人

連農牆手足俾狗咬->成功止暴制亂->一毛狗有糧出

中國臺灣省

從來都有兩個中國

一个cnmb one china

Only灣china

中华人民共和国🇨🇳

急問 在線等

加泰

東莞

有5粒黃星

你是不是脑残

黃色服務業

[你的email已被送中] 旅發局個email server係用阿里云位於浙江microsoft outlook

傻逼港独狗 xswl😂

🤣🤣🤣🤙skr

我是本土派

正，reg左✌️

5能reg埋右？

2020

慶祝新年就是媚外

汉奸

支持中华民国刀系汉奸

佢暖氣撚0.5泥🤣

要求政府五大訴求5能得

我冇開暖氣
請大家珍惜地球資源

開緊冷氣,熱到仆街

yes

你老豆無射你落牆已經唔環保-.-|||

好想養隻貓貓俾我攬住瞓 好冷

反工打曲 放工又打曲 人生到底有咩22=.=

破壞地球
一毛

收能左錢
預左啦

QAQ

樓豬系武漢人

应该是武汉人

淨係知樓豬係一毛狗

沙士豬瘟集於一身

你是SB

分化能
和勇不分
屌你老母

傻逼港燦

支持解放军杀光港独狗 有澳门就夠了

一毛狗出雙糧

快能d
唔好打飛機

去屯門la

香港人反抗🤬🤬🤬

除咗佢全家人都係英國籍，殘害百姓。

啱你d雞蟲

反抗

試新沙士，好似靚嘢嚟

我要見返6月嘅連登！推！

樓主幾撚時死

yes sir!

個post 6月開，仲唔係6月嘅連登？推！

9 sir先係sir

屌萬幾個負皮

Yes sir!

恭喜你已獲得1毛

Thank you sir!

唔洗多謝我
多謝黨

坡濤兇湧

準備打Resident Evil

屌你老母中國人玩外國遊戲

梗係去武漢玩真人版la on9-.-

係中國人就去武漢防疫

Stars=五星紅旗🇨🇳

全面建成小康社會

屈毛黨

你系最米人嫁,尼知到馬

凱晴有流動議辦

Ｇ

永續F15

樓主你個post應該係成日連登最多dislike

對5住刀要講句,mr robot屌打晒d乜9傳統神劇

爭唯萎好遠禾,香港人容得下林鄭而容不下唯唯簡值is侮辱

樓主今日吃咗空姐牛肉飯

我宣布連登同美國割蓆

有著數時就舉，有風險時就收返埋

點撚樣係國際社會立足呀香港人

個空姐好能正

乜水泥。。。

鬼
收撚咗共產黨錢

計算機的暖風溫暖了我的心💛❤️💛

I

Push

奶左沙示，就來死了

好行5送

咀咒你都奶

\|/

燒多d email j圖比我

r正好能多

Mk妹樣.

不過email刀越黎越能肥

吊甘email刀系mk妹樣啦
只係r淫d

g chi

ho⚽

我會燒空姐牛肉飯個空飯俾4b

一次燒2個pls

唔係得一個咋咩

72個

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

哦牛👶🏻

你不爱国了

一日不愛國，塵生其中；兩日不愛國，言語乏味；三日不愛國，面目可憎

支持中台統一

想問下連仔呢個是咪有史以來最多負皮嘅post

High juice

中国特色社会主义 > 民煮滋油

矛現代化？還愛國嗎？

5小心同個fd卜左野....好後悔....

支持凱晴

幾十支導彈 1個美軍刀炸54 廢能到。。。

Y唔同左樣
食藥食到肥左？

我叫左佢食鼻孕弱=.=

放屁!

4b已成功爭取康復

甘開心不如去武漢玩返晚🤙🏻

岩岩番= =

吊你牙米能野比禾

想大大力拍落去

( . )| |( . )

5毛sick ng sick java gui 想問野

5 sick java=.=

gui ?

放上泥先 5g sick 5 sick

你同deer刀系cs?

小靖

Cs好多中東/印度佬

神來也鋤Ｄ出完一隻牌會少咗，寫曬啲condition repaint?

我EE

hkcc bba --->"ou gbus

突破17000負皮

好似係 利申唔識

好多喎。。。

github有👌

食完4b中咗武漢肺炎

咁肥都食 你都食得幾偏

4b

每次見到呢個post,就會想禁入黎，
禁入黎之前就會諗起媽媽，
呢個post洗腦過國民教育

對此我很抱歉

-6 --> 17k

16999負皮

🎉🎉🎉🎉🎊🎊🎊🎊

我係燒山fans

死圖

只係覺得一個人點解可以好似佢厚顏無恥到咁⋯⋯話佢係冷血殺手都不為過......重要幾多香港人受苦佢先肯攞少少良心出嚟.....

我日了你妈

樓主之言論不代表連登立場

我係粉紅！

招手足一齊征服抖音

++

你有手有腳咁咪自己征服囉

野狼disco走起

單人匹馬5夠do

佢sb泥

學喵叫是咪out左

Ching昏迷左幾耐？

is.

5正常嘅係你

2+興咩

野狼disco

有冇ching收到風幾號出grade

邊間u?

武漢大學

4/6

支持文化大革命

工業革命算唔算顏色革命？

支持工人=搞獨立

想問下各位可唔好以唔好再推呢個post
我已經被人誤會加左入五毛名單
連番既滋擾已經對我及我的家人造成很大影響
大家高抬貴手好嗎

挽留

呢個po d人除左我全部5毛黎，貼來沒用

我屌你啦，我本土派

收到風牙侵已經派左無人機監控你

分化

系，落街吃早餐法國多左好多5識的人

藍絲講分化

我小粉紅

黨已認證👌

慢推

🇰🇷🐟➕🛢

懶到2日冇沖涼,會5會太牛b

🤢

冇出汗米唔沖

冇能有錯

關禾能Is

但你甘肥 應該坐底都會出汗。。

我代English Choi多謝柒婆

有外國勢力干預投資！

我追巴士氣刀唔喘.

English原諒林奠

一毛
書打贏要

台灣係綠 仲去5去得？

一毛翻大陸啦

共产党係黃

咸濕

一，我們的抗爭運動必須堅持下去，對抗政府的不公不義，爭取《基本法》賦予我們普選的權利，繼而持續我們運動的氣勢，團結一致贏取九月立法會選舉和功能團體多於35席(繼續發夢啦)。二，年輕抗爭者和學生，和理非和泛民建立大台，儘管是短暫的大台，選出有代表性人物(大你老母台)，和整合我們爭取的議題，到美國歐洲日本等國遊說，爭取他們的支持。三，同時這些大台規定我們抗爭的原則，令我們抗爭武力不致惡化成暴力超出底線，使我們失去外國人的同情和支援。他們的支持是我們最終達至我們訴求重要的力量。我們以自己的力量對抗北京不會成功，要成功非要我們的力量結合國際族群的支持，我們才有成功的希望。以上二和三兩點正如Luke de Pulford在他的文章Advice From a Friend中提議。

神牙,我願意用為下尚上天既20年陽壽換一個時間停止器

恭喜４ｂ入list

1.羅蘭嵐

如果入左5毛list講相反野系米=控制到風向
no.1 logic: 對家唔想我地做

c了和理非-->和理非少咗:-B --->勇武多咗

Is

一毛狗！

🇰🇷🐟雖然落選 但牠得到了14亿人的選票！

中國是台灣一部分

你号沒了！

勾結外國勢力搞中國獨立

請你地尊重梁凱晴

即刻食吉野家

樓豬搵凱晴可以免費打針(智障人士)

respect

@人見人憎

check吓銀行戶口有冇多咗一毛

我願意比你屈

屈到變攣？

最後一星期❤️

no,有得比凱晴打針針做弱智刀值得^^

入咗五毛list

在這深夜連登 那管他是真是假

tm牛逼

改名
智商(10)

［突發］5:0喇！大家最愛既泛民議員食藍店

兒登仔：分化撚

你背到曬成個美心集團有乜franchise先屌la on9仔

點解要識背
連登都搵到啦
最多咪用d時間對吓係咪藍店

分化撚

屌你泛民都唔係同路人

仇b>凱晴

兩個人唔同style

凱晴

收左晴b$？

收撚咗中聯辦錢？

收能左美國爸爸$？

On9 post就唔好推 連負皮都唔好俾啦
行動post被淹沒啦

駱先生對你好嗎？

叫連仔開行動台囉

咩行動？今次屌勇武定屌和理非？

你咪能上連登la,去番pt搵多少少$捐比612有用過上黎做推po師

睇晒,蕭山系堅屈

個藍絲左閃右避做乜？

唔駁住姐 !

咁就叫辯論

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

嘩屌真係好撚嬲 喺FB留低幾句黑警死全家先

血債票償！時代革命！

打完 繼續返工

香港人反抗

睇嚟🇮🇷會早過🇭🇰光復

―o-o

可唔可以唔好再推上嚟

sorry lor

一(🚨)-(🚨)

17434負皮

有紀錄以嚟最高

正式宣布林鄭都係手足 媽媽

我操你妈个逼

你每个月工资多少？

沒有工资 表现好可以減刑

block咗你個傻鳩先

做左幾個月淨係做左個冇乜用嘅svm model，驚遲d present俾prof怒屌

final yr project?

做乜成日見到依個殭屍post？ 推行動post喇屌

同個prof講我係一毛，prof就應該會俾a你

5毛?有咩理由而家先block

類似 不過係喺出面做半年

公司自己揾？

Dept搵

問政府攞$寫個學习強港app有冇得諗？

叫大陸俾多d錢你留言好過啦

yes, go

搞個愛國so>大6交流團>入黨>番hk開5毛公c

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

香港發大財

你幾時翻大陸發大財

香港已經係中國一部分

咁都推到出黎

一毛狗露曬底

不嬲都係

0288

3690

樓主智商連30都無

LMT

懷仔一跌落渠就連身分證都失去🚬

懷仔一跌落渠就連神分證都失去🚬

🤏🤙🤪🤙

🤟

貨左金未？

冇錢

我都原諒了媽媽

拎唒去買農產品？

乜水？

娜娜

仆街仲想講甘能正,不嬲都話佢好j

藍絲

sor系5毛

高人工過一毛

U = happy伯 confirmed

连登傻逼舔英狗到哪兒去了

我舔美

nanababy

五毛唔係j彭麗媛咩

你先甘重口

五毛

其實真係要多謝佢

We connect 全世界

我想要妙妙ig多d

凱晴真人

我j開呢張

亂世佳人

4b朋友圈條女幾令
有冇得介紹,,,,

我影能左你嘅相

樓豬死能左牙

乜水.

我身體健康

d it狗網上真係好能惡

過年會唔會翻鄉下食竹鼠

平時俾女同事笑開 唯有上連登攞返d自信

-3-

（1）

19/1/2020 （ 22000 人）

新白宮聯署：
計劃香港雙普選

快啲簽爆佢

（2）

同場推呢個

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

這可美味兒了

上傳咗去微博同朋友圈嗰個.

？？？

5能識玩.

我微訊淨系加左4條友咋禾，仲要全男

gay

4宝同幾條女系故宮飛車 威能到。。。

牛逼

喂，真係可唔可以唔好再推上嚟

-17516x132頁>200萬負評

國c

五毛買左未

籌緊旗

渣ga
中聯辦冇俾錢你？

中聯辦反雲

中聯辦=共青團=熱狗=云

心水清

=1毛

我干你娘

邊個反雲即系同我大中華網軍二號小隊頭目羅蘭嵐條靚-4b過5去

波台狗死翻去波台啦

no,波台系雲加,而家我講緊陳雲

你係咪頭馬?

關你能事死曱甴

狗狗文乃（反雲）

要開sem唔撚易

若這一刻沙士傳染下來,或者我已唔洗開sem

聽天兒上課現在都還沒有筆記兒真他媽的牛逼

林鄭暗黃！

操你妈的 終於last day🥰

五毛洗能上課咩

我草

大陸狗 躝！😡

你也是中囯人！

我是中華民國人
你是中華人民共和國人
這是兩個不同的國家

有矛人有風幾時出grade

**刀矛

吊老能左都未出

原您老母。

你今年幾碎

走啦p牌仔屌你老母半年有多先入黎屌

4

坐車要比錢喎

我大把.平時做5毛賺埋賺埋5少

弱智淨係俾$2

我系小童

甘你智商又真系高過4b

大家食多幾枝🚬🚬🚬

最憎死煙鏟

出番去啦你好能臭

偷垃圾桶上面d煙食

臭能得過你老母個西

你把口仲臭

你啲肥膏臭汗味嚟

買左eclipse食

我成日買泥喂狗😂

做乜喂俾自己食

好多負皮

收工既時候 連空氣吸起泥都有自由既味道

我明白

大陸人最鍾意亂咁認自己係人地老母、人地老豆阿爺。

樓主想拎史上最多負皮

你系中國人

禾智商31

😍😍😍😍

back school mei?

mei

老鼠吱吱吱

支支支

你老母比狗吊

你老母有5種性病

5毛

之前1m負皮都開始冇咩力，估5到就上到2m

1m系1百万牙7頭

m系10^-3
耿笑開始

肺炎了，大手買入1448

Cs狗5能識單位

又然

笑9自己7牙7頭

1毛9

自己然自己

West 利

-4 18k

0.5

🎉🎊🎉🎊🎉🎊🎉🎊

會員 #37719 - 今年四歲(5毛) 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

根本不捉鬼就係警察放風放出黎保障d卧底 - #1

學港獨派話齋，想唔捉鬼既就自己唔好捉，唔好阻住想捉鬼既人 - #1

因為政治原因排斥全家，冬都冇做 - #1

派左4000了，唔反了，唔反了，散水番屋企訓教 - #1

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾 - #1

意見及舉報：

👍👍👍

傻閪 屌你老母死全家啦

Anchors Aweigh, my boys, Anchors Aweigh.

pin this thx🙏

推到樓豬見到

21 credit簡直就是牛b

過勞死重牛b

yi mao gou

尼個sem 讀4科xd

✌

reg到2個

3個先啱

渣ga

reg5能刀科

5係開sem reg晒嫁咩

sem1個陣

有prereq個d reg5到

好多cs佬free elective讀ee科

ee讀5能掂

cs lo 多fbe

乜系fbe

商

甘刀5g

你刀5知m系萬

聽日个用口罩即刻dklm

金日番學d女女帶能晒口罩

已經屌了幾个

国5国要返学好低賤^^

行埋去同佢講我想入你個系

你已負評了這討論

又咩又我一直刀系度

medic停課

可能係流料

係停醫院臨床教學

樓主係武漢肺炎病菌源

?

做乜諗野

醫學院停左臨床實習

成班廢青唔讀書

搞港獨

突發 港大有懷疑WARS個案

叫聲大佬教你地睇gdp

吊那星金日mwt1上完

算,朕大發慈悲,冇人叫我刀講下
如果暑sem有reg科,可以禁transcript 睇新gdp

笑人者他日必中肺炎

中咗即刻搵你

佢死撚咗都唔會原諒佢

咪能戴口罩

我呢埋

✌唔驚✌

-2 net 1m8

想與武漢肺炎說聲加油

反中亂港

傻撚柒左?
善用不推文

此回复收入($0.1) 将全数捐予武汉市人民

係中國人就唔好帶口罩

買左200個n95去wh炒

🤔🤔🤔

咁多人死唔見你死真係天冇眼

中囯人用中葯 不用洋鬼子东西

對

吃板藍根就完事了喔鐵支兒

睇到龜了

琴日睇左la

俾prof c了

diu

待会兒要去武汉市公安廳報到 有什么要注意？

咱們是中國人就不要帶口罩

屌奶星成日久唔久就loop返呢個垃圾post 上水，一直無click 入黎睇

今日一睇，起埋樓主底，原來咁高質，你地假膠好撚正，笑死我

樓豬fans+1

+2 我幾鍾意食豬肉

毒清

樓豬系7頭

呢獲真係驚

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

請相信党

😭😭😭😭

🤒🤧💨🦠

相信媽媽👌❓

樓主真係同你個名一樣
去搵你媽媽飲奶啦

😭👍🔫🐻💢

dragon ching gpa 4.0?

大陸call g比人拘留完放番?

系
跟馬車哥搵食

cls個po屹立不倒

好多5毛陰d陰d推,阻住行動post

我吊你拉，你又5能推

尼到1個

呢個係咪成個連登最多disklike既po

5同意見就5毛

系 建國後實清算你

ust停課-.-|||

冇停 係延遲開sem =.=

照返

中國香港大學有email未？

grade都未出,停咩課?!

屌奶星 班math狗同電子狗米能埋小妹身

好能京

5好埋一毛狗身

HOLY MOTHER OF GOD

京牙7頭
禾5能京
死左1個禾仲有13亿個禾

米扮拉系到嘴gelgel

好京死

me no mask no fear

cow b

攬炒之母今日記者會講左咩
出左街冇追

守護hk

挽能完

鼠年行大運

很好食

香

我今年四歲只怨自己走得太前!

呢個post 5000之後推呢個

🤙🤙🤙🤙🤙

今日赤口

dllm nmsl cnmb

你媽賣批

不吃不是中国人

干你娘

我娘是彭嫲嫲

收皮喇！

係咪有史以來最多腐皮嘅post

回去你的小澳洲，信不信我們中國人去你家吃樹熊

中國人愛人吃人

想吃樓豬

物jer

滾

有人搏屌

行開啦p牌仔,我個post仲老能過你

拉

五毛post

年初三

我吊你老母呀

ok答應您

一毛fced

Sb gd9

如果这样就是独立，我们不怕承认

jm9

binc

封關有救了

聽日跌1000點

呢次真系要支爆

樓主啲股咩環境

應該唔止 多謝林鄭搞真攬炒

五毛無糧出lu
抵

多
謝
林
鄭

香
港
攬
炒

黑期落過268

早排入左7500

我發自內心

when teach me

林鄭亡港之心不死

做5毛賺$先

反向etf

賣左d2手口罩 已經賺左幾個月糧^^

is,年經人應反省點解冇炒口罩
而家物色緊實驗室眼鏡打算賣200一隻

吊你老母牙搞刀我買5刀口罩

worth

死開

永世不原諒支共港共

滑鼠娘娘真係好正

你老母都好正

［肺炎］部分香港人既醜陋行為（包括連登仔）

#132 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我屌囤貨狗都做埋５毛

收皮拉5能識google牙

Is.

分化能
拉

你仆街啦

抵你無口罩cnmb

中國人戴咩口罩牙

用開百度

百度刀搵刀

大劣人周圍嘔

香港人5係大劣人

突破天際既負評

中国是北京人的領土！驅逐智人，恢復北京人！

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

19062負皮

仲差少少 大家努力💪

仲以為2m幾

死咗咁多人，坐牢、收押、強姦和非禮、付出過血汗的同路人等，這女奴才死十次也不會原諒

吊奶星 典解git吾能比自己手動upload

利申電腦白痴

吾你老母爛臭西

吾刀吾能色 新香港人？

一美分狗

依個po 可能係最多負評嘅一個

Push能左幾粒鐘先push到 dllm

Merge

Dllm

仆街 呃負評

樓主不代表我
樓主發言純屬其個人意見
絕不代表本台立場

GYP 指引家長

圖片有誤導長者成份
敬請小朋友陪同家長收看

發現屋k有盒2014年嘅csi口罩

冰度有得買,我屋企得番1盒,好緊火

尼條女個唇仔真係好能好j

我叫fd喺韓國幫我搶咗50個 我都就嚟用哂

你哋就好。。。放到2/3

🍇

夜晚訓唔著第一次入依個post

淨係想講句
原你老母

19k

京京地 defer

死左咩？

你本身唔係都要咩-.-

點解個post 又浮返嘅
616開嗰喎

de完再de就柯能炒粉

樓主喺工場入筷子已經好大壓力 你俾佢喺連登9up下得唔得

讀多年都唔錯 唔使咁快出嚟做畜

吊講就甘講

憑咩呀屌
林鄭都代表唔到我呀
何況你條仆街

miss pun直播比變態佬跟

U?

收到wing系

19000負評

冇錢買patreon

問你同學張X常攞圖

常仔有小馬
唔使睇pun

吊金日原來帶左個兒童版口罩，5怪得甘能細

你塊面甘大戴得落算叻籽。

拜終蟈所賜, 宜家通街都係靚女

記林鄭助攻乙個

4碎兒童

我有肺炎第1個野9您

我本身有

你果d甩甩性病泥= =

終於然了🎉🎊

你惹比我的

target 20000

愛上咗個bba mk妹 求屌醒

祝佢早日肺炎

r個衰妹甘能淫

我宣佈收回剛才言論

睇到個POST又記番起晒

我宣布你老母俾狗屌

人民日報：写JavaScript可有效预防肺炎

人民日報：一毛留言有助抵抗武肺

黃藍是政見，自保是神仙🤣🤣🤣

黃藍是政見，一中是原則

没有從天而降的英雄
只有吃人血饅頭的🌭

市民要求封關 林鄭月娥：媽媽不能縱容小朋友任性

國難5金牙政蒜5蒜食人血饅頭

再問就裝修你^^

🌭

Dllm 無啦啦掉左堆冇document 既code叫我improve performance =.=凸

好彩我之前打堆code都冇document到^^

牛

林鄭又退一步，大家肯原諒未

再一次正明我走得太前

唔好再推果舖
此舖多少反影緊連登反政府潛在人數

會唔會係最多負評既一個post

大波刀

樓上想點

扁能左牙

此po禁止放鬼圖🙏

Catgirl係手足 5係鬼

樓豬分化能

一早露能左底

早知早d原諒佢
依家比佢玩死

我親自推po

幫手推下

[突發，教學]由40度伏特加煮到90度ethanol

笑能左 成個post咁多化學大師 個個都撈亂volume ratio同mass ratio

email and pun

智商咁低 應該打唔到字嫁喎

me dou forget-.-|||

渣ga =.=

中左肺炎

真？

林鄭林鄭林鄭

係，咳左幾下

希望假都變真

如果我死左幫我照顧凱晴

今日睇live先知原來凱晴好細粒

廟細燈籠大

狗屋狗宿走起🚬

死全家啦

真 樓豬條team已經通左幾晚頂禁評

好能可愛

呢排挨夜系微博del comment日日訓得幾粒鐘

希望月娥唔好有淋巴癌
武漢肺炎好了

薪火傳承

過埋2萬大家完啦好嗎

唔明

假消息。

暫停推pk

pk tang

N

u is 0.1 fat checked

兩盒thx

早

你老母係公厠

呢個系咩典故牙

港豬fb買罩

你老母有幾多隻牙

有23個省、5個自治區、4個直轄市同2個特別行政區，冇牙

有十四億一毛

仲有55個小數民族
勵害了我的國

你系其中(1)個

我是中華民國人，不是中華人民共和國人

幾時兩萬

笑能左

刀５ｇ睇左Ｄ乜能

2萬lets go

2斤今年四歲肉,thx

仲未到2m

最近點呀？我又黎屌你老母了！

兩盒藍莓8，thx🙏🏻

唔要爛腳🙏

4 將郞

丫你都幾能串.

🙏🏻🙏🏻

佢死撚左都唔原諒

樓主平均每月原諒林鄭幾多次？

0次，樓主冇嬲過佢

要陽莠🙏

岩岩買左greedfall 有予有足挽過？

係咪黨出錢買

快d去武漢抗疫
國家需要你

有兩聲咳
飲咗杯滴露 系精神嘅.

Rip

幾時可以突破兩萬負皮

Python正d R俾狗用

最多負皮係咪呢個Po

仲未過2m

張相影得幾似樓主

尼個先系我

想買同款tee

哩3隻字印咗喺你塊面到啦 唔使買

清者自清

牙霞系幾撚搶口.

我屌你老味咩

上流寄生族好能好睇

呢個POST既負皮仲未多得過何妖老豆老母跣墳個POST既正皮

Link?

你幾時中肺炎

60年後

通頂煲完sex ed s2🚬

你再5減肥幾年後就糖尿

S1刀偏悶

我而家既肌肉量對你可能1-2拳

個題材幾新 追開咪追

我6pack

呢個post咩事？

乜撚嘢事

5毛集中地

拉你老母

呢個算唔算史上最多負皮post
林奠收皮啦

樓主一個post有兩萬負皮咁勁

樓主啲脂肪重勁

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

連登史上最多負評的一個POST

何式凝露𠹌咗底

出啲咁嘅甫士要還㗎，同林奠一齊落地獄

原你老母
( Show Blocked User - 今年四歲(5毛) )

推到maximum point? 個increasing rate 跌咗好多

屌畀我睇到呢個post火都嚟埋

你自己

重記唔記得佢地？

我刀想學email甘幫自己個肚餓籽改個名^^
改咩名好

仲記唔記得五胡亂華

Dickson

y(?)

仲記5記得八國聯軍

on9無藥醫
幾時同佢打茄輪

合拉比連9ban左

我宣布連登決定你壽終正寢

#110 幫report
近排我條小尾巴唔見左

report左你個comment

-250 +u+u 十卜十卜

UwU

@@

OwO

想射精

X2

我吊你老味牙

我那個草你很牛b是吧

55
國家需要你去武汉抗疫

我吊你老母過海

牙matt算5算系近代膠神

點樣過海？

我終有一日要膠過牙matt>,<

P牌比唔到你dislike

support

唔緊要遲d仙

你太𠹌低汁

你5識

-180

樓主好波

對於就2萬負皮樓豬有咩感想？

咁耐都未20000負皮

你老母含緊維尼撚啊

樓主快死

連登開壇以嚟最多負皮嘅一個post

又多三十個

2m!!!

-138

20000

for (int i = 0; i < n; i++) { for (int j = 0; j <= i; j++) printf(“:o)”); printf(“\n”);}

牛逼死了。。。

mtr intern又完左?
永遠都係closed

傻閪地鐵抵比人燒我草你媽

之前報過 吾能覆我

Sb地鐵扺能死

原你老母啊

-19681 就黎負二萬

我早佢未開個下先閪,我日.

就嚟下台

3月 apply
4月 interview

點睇swire,好似冇乜聽人講過,淨係知難入到pk

4寶高gdp
唔做intern 刀直入grad job

唔係好知
我知Mt就唔錯
但係n展應該client 會好啲(?)
但係都難入

我刀想,希望個天幫埋我呢個sem出pass/fail

我去main con 闖蕩地盤

4b職安真漢子
今年想做AA intern
唔得就鐵

AA

話說牙湯係arup生活得愈唔愈快

偷快牙
佢OT到傻能左😂
佢應該Grad之後準備賣埋身👌🏻

你老味intern都OT

咁chur

Waiting for 20000 dislikes

布甸狗不是布甸

Emsd la jump point fat fat

52入>.<

不過你老母個臭西就好2入

好2-.- 我乜都5識刀入到

啲人重要5俾嘢我做 日日返去睇劇煲🚬 牛b到

is real ng is ahu sick ppl ah ma

5 sick.

need mud requirement

btw 臭Ｇ升左u?

Yes society u

-.- 叫人見人憎打你條４mk

on9嘅傻西

佢應該喺啟徳站搭頭班車-.-"

駁５刀

ho chi mei

我岩岩先起身-.-

-3

errrrrrr

2m達成

😋😋😋😋

大家唔好再推🙏

push

型刀

我幫你話俾其他人聽都畀膠我

樓主原來係鐵膠

後面仲有隻tse狗

扑街米推

又捉到

收到

霞b=校台東條英機

人見人憎=校台希特拉

小氣刀=.=

開多個ac

要開vpn上twitter

買左唔好曬=.=

Confirm咗你喺支那

過左兩萬啦

竟然仲未鎖POST

邊位？憑咩？

憑佢id唔係6位數

樓豬個名

你代表連登？咁我代表全世界。 我宣布全世界永遠都唔會原諒林鄭月娥！！！！

負皮係咪創新高

R

who

Renee

尼個仲小氣 未留言就卜左X(

俾我踢爆你喺支那住即刻cut走上面行嘢

如果你地要認真做中大嗰份hw2要幾耐 個個都話好難

直情唔識-.- 要５日掛

份 notes 有d膠
assignment好深下

個lecturer好臭串

推呢個post 話比大家聽

樓主呢個標題係無錯

熱門一個行動post 都無

What a coincidence! Line by line

唔係好難姐 而家d00後

n賤當水泡
冇汁點grad到

Notes好垃圾 不過N賤數就是撚但啦

Google搵ans

need citation ga wor

同我推夠負評兩萬....thx

-20000

citation未必要
表達方法可以改
前提係答案啱

佢話要

啱左你話自己諗都得啦

What a coincidence!

Justice must be done and upheld

英雄等級又提升

家聰

佢應該係聰聰team 人

Ust local=地底泥 支那肉便器

喺乞食科入面 local就係老細

可以去到-20000都真係第一次

以前見到nds都驚驚地,而家先知d中東/印度佬先係食物鍊頂層🚬

咁4b咪係local食物鍊頂層

我系食女界頂層

les

系幾好笑😂😂

有冇hku有錢女介紹 想俾人包養🚬

林鄭根本唔需要原諒，因為出賣香港嘅係香港人自己。
香港人係出賣哂雨傘致咁嘅所有為運動而犧牲嘅手足。
林鄭唔會落地獄，落地獄嘅係林鄭打壓到一個點唔好話流血殺狗，連破壞經濟三罷都做唔到嘅香港人
每日只會圍爐取暖，望天打掛，求天滅中共貪新怕死嘅可憐人
香港人無一個是無辜的
香港人是狡猾，最不可靠的

香港大學榮譽社會科學學士

月薪41.6m

4000萬月薪

p薯

奶媽

樓豬老母

建設民主警隊

民主黨又爆關公災難！大愛左膠口罩派埋俾黑警！

好𠹌染

林鄭月娥呼籲：如果買到口罩 可以「攞出嚟同有需要人士分享」 同心抗疫

［突發］蝗蟲已經殺入新疆！

我買到用過嘅口罩
終於可以攞出嚟同有需要人士分享

呢個post可唔可以破負評記錄

Winner winner 4b dinner

膠post 咪撚推啦好嗎
阻q 住晒

我有二手罩

Ruby Tuesday推出25年超長會籍優惠

唔好幫襯黑店ruby tuesday

2個奶罩thx

一早破左啦

仆街啦!!

樓豬肺炎死9左

RAP🙏

R.A.P

RAPE

林鄭下個星期三派錢就原諒佢

一句講晒派一皮我直接愛國愛黨
2皮幫習總含
3皮以上以後做打手連個5毛都唔收.

你收皮全登讚好

甘黑心= =

點解樓豬仲未收皮

香港警察都安然無恙幾時到我
繼續好嬲好嬲打飛機啦

你5好甘搶好wor

冇派錢你都做緊免費5毛 做咩要派俾你

我地條team收入5差

有冇介紹 近排冇工返

5收弱智- -

这就是黃屍爭取的皿煮滋油😂👍

走，咱們回家！

你回武汉
我回台湾

Final report延遲到星期日交 ！！唔反科大了，我愛科大！❤️❤️❤️

一毛交數

已經遲左成個月 到而家都未開始寫

亞洲第0

死线战士

布甸狗改不了吃屎

布丁狗是狗

巧似系真c

都是学习大大防疫的

好想剪髮 又唔敢去 啲頭髮長能到pk..

收到風樓主有去60人退休party

我大佬有去

樓主改不了吃屎

Pk?

勿問.

布丁狗都有去

RAP

布丁狗隔離緊上唔到連登

Same

酒店冇wife?

應該係

今年4歲上到=有wife

兩盒醇萬事發，thx🙏🏻

布丁狗老母俾布甸狗吊緊

我喜歡九龍公園游泳池

收到風布丁狗已經入左浩園

樓豬入佐隔離營

去咗武漢

hi

含我條撚

偷走

隔離營不嬲自出自入- -

狗以一份工來講，真係無得輸

anyone john?

京已布

john llm
join牙

我5年前已經推緊 d fd完去,而家我提子緊佢地T.T

T.T u still have a chance!

我屌你老母閪牙死曱甴

連登囝駁吾到牙

黎智英俾錢泛民證據確鑿
連登囝：課左金俾肥佬黎

扑街我刀想搞patron

唔好意思🙏🙏借一借個位
知唔知道點解以加一定要幫襯黃店！

我愛xxx有份供樓

樓主有冇諗過幫自己對肥仔皮改名😂
左邊一個名 右邊一個名

冇西

冇錢買

左右胸肌就有.

5毛大把

我刀吾𠹌系5毛

仆街 仲未打完

左邊little boy 右邊fat man

米𠹌jer

有無突發同condom?😅

siu4

我都係第一次見20000個負皮

放監了？

自駕遊

武汉？

email好𠹌正

____天

肥豬都岩

工程毒能

死...比人錄底咗禾喺天台踢人
拍片條友好能冇2氣

［決勝負］劉細良：中共為保對港管治權，或將派出鬼扮激進泛民參選立法會！

唔係泛民就係鬼

篤灰狗系冰個5洗講甘白

張翼去咗邊

renee個ex都幾靚仔

下次踢埋佢

BinC

"或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

岩岩打去話我想自殺
根住佢問咁你又打黎？
點駁好。。

我跳比你睇

死不原諒

吊拿星 今年份assignment甘能易。。。
我兩個鐘就搞掂份solution =.=“

14億人一齊做都要兩個鐘

牛b

我上年讀果陣好能難 有份做左幾個星期先搞掂QAQ

樓主系拍牛丸踢人條臭閪
叫豬肉丸

email
body positivity

Pork positivity

樓煮

女神幻滅

肥能到.

坐左幾耐

負皮排行榜榜首

4b有無new post-.-|||拎第二個負兩萬

決定跟樓煮風改 痴撚線港女(5毛)

好𠹌正

本英雄係盧彥遜2.0

4b比全連登卜唒 拎5能到=.=|||

原諒佢 ????! 不了

本英雄係盧偉聰2.0

原諒但照屌

我屌你老母賊婆

D負皮係比林鄭的5關我事🙏

智商30好d = =

你都係一毛狗喎

1關唔關你事
2關唔關你事
3關唔關你事
4關唔關你事
6關唔關你事
7關唔關你事
8關唔關你事
9關唔關你事

連登史上最多負皮既一個post

數學系

派完錢為____天又多番生意

應該冇人超越到呢個post

我半個偶像
另外半個係joanna ko

唔能原諒呀
點解我04後冇錢收？

Dllm差兩年仙拎到-_-'

慘慘豬

凸-_-凸

吊里。。我起碼40=.=

樓豬系生化武器xD 有非洲豬瘟

應該刀友1m

樓煮系雞==

真係騷擾到我了,唔好再貼🙏

文青po,mk勿入❤

做乜鳩又推出黎

有2百個五毛讚好

我好鍾意哩首 不過mla俾咗淫k唱

仁k都5差.

講得好,為咗去旅行,我決定原諒林鄭

橙

張超雄又助攻：張超雄批評派錢唔包新移民

兄弟爬山

分化𠹌
一毛

不撤。不散

成個壇最撚多負評係咪呢個？

屌 邊條仆街推返上黎

你

米𠹌jer拉-.-|||

係
第二最多負評應該都未過萬

chubby

樓主弱智 已fc =.="

樓主5系chubby貢簡單.

智障撚
死撚開啦

我真係

又推返上黎

你係巴定絲

定期binC

絲泥 全網信辦都屌過

Realc

你老母生咗個戇鳩仔真係慘

弱智絲

Real就real，ℂ就ℂ，乜撚野叫realℂ？

仇栩欣（啊欣）算唔算吹大咗

牙晴吊打

renee個衰妹好𠹌淫

蘋果日報開始冇錢? 消息：蘋果日報裁員至少21人 不涉編採部門

支持肥佬黎

賣多幾本榮光籌旗

今年四碎 $10

弓喜民主鬥士肥佬黎比狗拉
方向報或成最大贏家

回顧：
我影撚咗你嘅相
屌你老母閪
我實會搵人搞鳩你

牙晴

屌你老母！！！

覺唔覺哩個post吹大咗

police 25k inspector 43k

it dog fg max 20k engine dog max 18-19k
bba dog max 16-17k mt max 25k
police 25k + allowance + housing

想轉教書，會5會5請藍c

N展狗又係狗，驚犬又係狗

大湾区香港市第一人民大学欢迎您

省級？

教輸又要拎教藉又無宿舍，police sure win

副省级

哎出街撩個皮再比黃c打下之後上weibo做網紅算

做警察可以同時做網紅

開個藍c youtube 拍視頻9up行嗎？

引到5毛，歡迎cap圖

懷仔拍片感覺畫面好逼

遠d米德

🚬🚬🚬cap完又點？

你肥到廣角鏡都搞5𠹌掂

屌你老母無腦咪撚沖出黎柒啦弱智仔

半年有多喇而家先入黎吠

一陣去小尾巴度舉報你

我是一面鏡子✌️

上𠹌左熱門

你不可愛了

又上？

你班5毛又推阻行動po

我吊你拉
我本土派尼

你本土=中华人民共和国

本土派刀5𠹌識解，抵你做1毛

邊個係林鄭月蛾？

樓主老母= =

最新啫應該

Cls...樓主轉咗行做youtuber?

哩條冇戴口罩

草尼馬

禾幹你娘

係？
有冇link?

3m possible?

吊拿星 quadprog慢到仆街 由9點到而家都未跑完=.=

用10%數train算交^^

學到train ai要讀幾多個course 左右
之前讀完個digital signal processing 唔夠僵讀落去

dllm 整5毛AI?

系,要整bot拉行動po

5係用個bot開po咩

Bot冇我甘高汁

學左machine learning米ok

吊奶星好想扑嘢

UST教NLP條友伏能到仆街 不了

想養返隻貓貓 日日攬住佢瞓教

樓主直接愛國愛黨未

不嬲愛緊.

吊那星有科cc 份asm做能左我幾日
仲有一份

瑤瑤好能大波

攬住me

收工未

老燒

習近平談治國理政>最新蕭析

我系燒山fans,希望大家repeat

燒山垃𠹌圾

分化𠹌
你分化我嘅時候，你米一樣係分化𠹌

請尊重，謝謝！

法國自己成日將cpp睇左做ccp😖

Cp

今年四歲講返句習大大萬歲請佢食雞髀

為霞尚滿天歡迎習近平主席!

Nmsl 祝你糖尿上眼

我糖尿指數每升一%你陽壽-2%

我屌你媽b，岩岩有個牙叔帶能住口罩跑都輕鬆超我，串能到仆街
應該死黑驚泥😡

肥人體能系差d😂

我新界區小飛馬

做人留一線.

我錯.

［慎入］岩岩搭車有人Airdrop左張驚悚圖比我

4b yr 3 先開始intern?

你first hon gpa揾grad job ez la

唔易keep牙
同埋英文麻麻

今個sem p/f

summer intern要winter 揾？

好後悔冇take晒d中英文
本身都諗過搏一搏

痴撚線 有條女上緊Zoom竟然喺度扑嘢！

take乜中英？

Advanced個d

J能左幾次

[警世post] 用zoom真係要小心啲,唔識咪扑嘢會嚇親老師 (有片有圖有真相)

自爆

course?你可以trans credit?

如果有p/f 食少兩隻b

條女化下莊做直播可以變第二個renee

B+ dou ok la

btw 4b你上年幾時開始send cv揾intern?

dllm A+ A

1月sd到5月

me gpa ho lun low

點解仲有人推

噉我５月先揾

yes好多5毛

X2😖

搵過第二條囝卜就系new beginning

頂住咗

btw u still green head jai

地圖炮

renee個衰妹幾時識新囝

居然

HKPF

新泥?

你上個暑假唔係做咗咩

我defer wo

really?

呢個po5講太多,一陣比人尋仇

你有deer 毒撚contact？遲下私了你lor

有la,食過反

禾刀見過你

收到風你考試cheating要retake所以defer

謠言.

網名：今年四歲(5毛)
真名：曾家聰 Kevin Tsang
出生日期：1992年5月26日（26歲）
星座：雙子座
住處：青衣長亨邨
曾讀中學：葵涌循道中學

Show blocked user - 今年四歲(5毛)

樓主重啲定email重啲

【立法會選舉】黃之鋒或空降九東 梁凱晴隨時做Plan B

堆comment令我懷疑lihkg係泛民大台

話咩唔參加初選就係建制

快必鎅票都講得出就知激進泛民/本土會俾泛民大台騎劫

非建制派不嬲碎片化

我行出街又有啲high🚬

食乜撚嘢元氣呀！爭氣啲啦 香港人

食咗雙黃連？

見到陳法拉

雞丁=今年四歲

雞丁=細雞=細賓周=今年四歲

@4b

p/f wor

媽你老母！死返去你阿媽個窿啦！畜牲！

佢first hon ga

Dum緊心口，個心很能痛

Y?

你問個爆4嘅做咩

冇reg 定d爛grade科

你米爆4

我5過3

real?

上個sem p/f就正 早知留系ust讀algo

今年四歲(5毛)

佢gpa高過我
利申3.0

3.01

絲打好正
介唔介意留低個telegram

灝天金融

呢排有冇客

冇做過唔知

如果拎到會辭左5毛尼份工

工程是工作 五毛是生活🚬

Ho ball

臭閪林鄭我屌你老母

呢個應該係連登史上最多負評嘅po

琴晚睇咗淫bi個live

??

原來伍公子去左東歐餐廳做調酒!!!!!!

但點解仲有二百幾個正評

而加d大學生連mass balance都唔識計

二百幾個五毛
又或者禁錯制

RAP😭

蔣謙(已逝)

唔明佢呢幾日可以大搖大擺周圍去? 睇來香港人已經原諒0左佢.

呢個post好吊得

lm

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

病屍麻

5分鐘內有內覆我即刻貼樓主真人相

冇人覆都照貼了

甘夜刀5訓 同女女卜完野?

岩岩收工

賺咗幾多個3毛

今次落場頂更

又強女人

其實你都真係係到on9當有趣架喎

P牌兒滾出去

P牌與狗不得內進

我要打老母

唔𠹌識欣賞

email真係好𠹌正

nancy

唔好搞我email

kelly tse淫過renee

腎弟

我吃了大家食j

點睇去做人奴隸既女仔??

樣一般

正

u sick ball unlike deer chan toxic j

想要1個

淫bi

我諗佢每人派十萬都好難被原諒

What 7 u say?

Gang gang🤟🏻

我huge2經睇緊

你係米肥籽

我系福正

笑能左😂😂

gang bang

樓主淫底靚c

sonia

個嘴仔幾正

公廁黎

痴撚線很想讀科大

讀𠹌到跳菇

可以跟系佢後面聞下陣味比佢跳菇責死都願2

這些機會不是屬於我的

你幫返email供樓算啦

冇供過

🥺

哩個emoji好得2

出去跑步!跑完食m記

大谷翔平令籽到小妹望到刀濕濕地👉🏻👈🏻

買盒脆香雞翅膀俾我

肥囝皮

蕭若元：希望大家小心 啤梨晚報、黃毓民、享利及白兵 等人！

講譚文豪係城寨表現拙劣問題

一句到尾有利益邊會同你攬炒

#42 完

享利又真係好柒

冇fyp爽𠹌到 得閒到已經做完成個sem既solution

好樓打

有乜嘢比陳健民出獄更令人傷心？

我嚟

吹水，我做左甘耐保安未見過佢

香港是中國一部分

窮人生囝正仆街

泛民是手足

一毛手足

30萬thx!

唔like唔好叫自己做同路人

佢冋樓豬邊個肥d？

like𠹌左

like左香港警察

想同email做愛

Pp俾狗咬 玩𠹌完

京比狗老強

家衡冇得吊
狗可以老強
公平咩

be dog lor cnmb, 25k + housing = ~35k仲未計其他

btw tmr up water?

up

點解dl個jdk都要開account

Oracle老母俾狗屌

Oracle打手

你係鬼
收𠹌咗錢

你收𠹌咗oracle$

有一說一，雖然最後用一次性email搞掂，但oracle都係要死老母

狗娘親
唔係我哋娘親

點解仲有人回呢張垃圾

Who?

The deadline has passed. Thank you for your reply.
Unfortunately, we cannot get 100% of student agreement in changing the course weighting.

We have to stick with our original plan.
(Original weighting: PW: 20%, IA: 20%, EX: 60%)

Course teacher is working out the assessment plan and will post the updated plan in Moodle very soon.
-----

To let you know more about the voting figures:

Total number of enrolled students of ELEC3142= 84

73 responses
Agree = 72 (including Moodle votes + email reply votes)
Disagree= 1
No reply = 11 (no reply to my email , follow up email + no show in Moodle)
皇天乂擊殺🤬

沒有！沒有！沒有！

他媽死了
係咪甘能想考試牙

多數服從少數

習大大走得太前，唉
G能左錯

笑４

吊那星又要番去做lab

Nds:唔考試朕點屈鳩你班垃圾機🚬

可唔可以唔好亂咁宣布

Ching坐左幾耐

4月尾溫書考試啦柒頭皮^^

金日把口甘能臭（？）

巧耐冇出街 個人開始抑鬱

隔離？

係冇街出 而家淨係日日落街買嘢吃

咁能風流快活

隻嘢同樓豬一樣樣😅

Y E S !

🚬

body positivity

得罪講句，買deer陳email fufu miss pun嗰堆女人相既毒撚仲柒過屯門班廢老

窮撚先計較呢d
我一月搵8k+比少少錢睇相完全冇壓力

✋

點起咗支blunt 知我好撚chill
唔該閂窗啲草我哋繼續燒🚬🌿🌿

又忍5住把西口食宵夜= =

4肥籽=.=

改名五毛

拉llm

所有手足，包括黃絲連登 admin 必須立即採取以下措施，防止連登淪陷

1、凡見熱門有膠 post 淫 post 等與抗爭無關者，一律舉報

2、若有黃絲 admin 發現有會員經常開無聊 post 而上熱門者，請調查其真實身份是否涉及紅色資本所聘請之公關公司，掌握證據後請立即封鎖其帳戶

3、所有手足只推行動及文宣 post , 其他一律推文

4、所有會員自律，唔好開同推無聊 post

事關重大，香港前途就係大家手上

Pull your mom

肥人係冇乜自制能力

又改名

哩個會唔會係連登有史以黎最多負皮既post

係 樓豬是連登傳奇人物

熱狗係左膠

支持熱狗推行黃色23條 !

有冇人鍾意陳法拉？

屌你老母啊

跟據樓豬之前同我講佢條女啲嘢
我估佢條女係膠膠地咁嘅feel
好似哩條女咁

尼個膠過我.

講緊你條女-.-

樓豬條女catgirl咁撚樣
唔好美化佢.

好鍾意人send嗲嗲emoji俾我🥺🥺

nmsl♥

咁mean做咩喎🥺

Cnmb❤️

你問deer 毒撚拎咪得

本英雄冇

Hugo1991?

@whitecardbb

唔使搵樓主了 佢出咗街

[有圖有片慎入] 地鐵痴漢常於觀塘線出沒磨柱射精

牙湯有

晏啲搵你❤

牙你老母爛臭西

我冇

我5識你

係咪要我post閃卡先記返起我?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

Herman見佢揸筆已經㩒交叉

[有圖有片慎入] 地鐵痴漢常於觀塘線出沒磨柱射精

4b

#4668

🥺🥺🥺

ching 用IE 出post ?

佢真c黎，原諒佢

1q就原諒

Asm有題明明用linear least square就計到 結果老細教用evolutionary algorithm

想你學嘢.

食撚左屎？

lmao

Lmfao

真名上連登

爭我錢幾時還

樓主平時係咪23度都著得一件背心嗰啲汗臭肥仔嚟？

yes fced

13度刀5洗著

米挽la- -
13度5著 你估你西伯利亞人牙😂

啲人負評 但真係睇唔出係負評

驗眼

你唔明我講咩哈

上面條on9 P牌-.-

小心人地皇天擊殺你=.=

甘𠹌嗆口

8大畢業生收入排行榜

#249 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

又釣到條教畜

其實你唔抵得佢地 你都可以去做架
你唔做又唔抵得人地拎咁高

利申：想拎20幾k

做曱甴

-12 ---> 22k

武漢肺炎毒啲定我愛陳+靖毒啲

屌你老母 N次方

who?

rosy

三碟炸G

4g

如果你覺得你的祖國不好，你就去建設它，如果你覺得納粹黨不好，你就去考公務員去做官，如果你覺得黨衞軍沒素質，就從你開始做一個高素質的納粹黨軍，而不是不昧的謾駡，抱怨，逃離。橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。

"你所站立的地方，正是你的德國；你怎麼樣，德國便怎麼樣；你是什麼，德國便是什麼；你若光明，德國便不黑暗。"

林鄭去咗牙圈地頭(emsd 4樓)

190 頁

我同林鄭好fd.
咪爆我出嚟.

有冇青幫手拆一拆,要砌架車仔,加兩飯新功能,有咩好加,筆直5舊.

藍色有毒水炮+二惡英催淚彈

尼個好笑

加speaker播《方艙醫院真神奇》

架野叫紅旗ok?

ez af
材料如下:
motor*2
假鳩*2
KY*2

好尷尬。。

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。no need weak? 0.5開工？

吊那星，作為中國人係時候擁抱義大利人了

每次見到呢段我都覺得韭菜們實在是想太多了
真正入過體制係會知道你無可能以一己之力去挑機成個制度
Unless有人肯企出嚟做出頭鳥畀人槍打先
但你喺中国就唔好ff咁多啦

違反隔離令首名被告今提堂須還柙 被告名：成見恭介

唔好同樓主飲醉少少
樓主有std

Feel到. 你樣似藍c牙叔

尼d天氣5開冷氣真系熱能死朕

你條mk攬女梗熱

樓主好似好大隻有6packs

有8

仲有\ / (人魚線)

吊你牙媽過海,聽日10點半midterm,而家有6課tut+唯一一份asm未睇過
出能晒事尼下

P/f is ur fd

呢科都p/f咸魚

關我能事

🙏🙏🙏🙏

Rap

😏🤙

8/10 gg

樓主算5算overated

overweighted

冇學過obesity?

咪能傷口灑鹽

你個mt成績？

咁快出成績嘅...

好𠹌差咩

8條錯10條

aagger

送分型midterm來

葛佩帆稱遭林卓廷及連登網民恐嚇已報警

拉能埋4宝

我願意原諒埋葛佩煩

open post sin la

而是今天沒大麻在身🚬

我有

芝麻你就有- -

我而家高到仆街

正常過平時

芝麻人==

2/11 哭𠹌左😭

我由2+開始迷牙冰同凱晴

睇睇下凱晴個頭好能大
牙仇正d

牙仇太有江湖味=.=

牙仇=成熟的果實❤️

Sick ball

得罪講句細蚊仔先中2凱晴

real
大人一定揀牙欣

你牙叔泥,點同

Boris johnson中肺炎

e ai e ai o

細蚊仔 => 中2凱晴
中2凱晴 => 大人

細蚊心=>大人

凱啨排牙

邊個叫凱啨

打錯字
咪𠹌jer ok?

做乜鳩

白卡佬專用

你都係

好掛住以前郁啲就有五位數正負評既連登

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

淫bi live緊

我唔原諒，講完

下年先回丫笨

咪能jer

估唔到連登仲有人奶英😭

你還你

智能网絡评论系統啟动，
请勿差评干擾运作。

(有圖) 女神唔見錢，毒撚fans立即將錢送上

u?

not me
u?

下年先原諒

Me

9個月仲唔肯原諒？

廢青瞓哂教？

我呼籲大家對我講一聲恭喜!

咩驚？

劍與遠征

down來玩下就g

down 聯盟戰棋😜🤙skr

細蚊仔先玩呢d- -

皇者榮耀

朕打lol.

戰棋好玩喎...-_-

垃圾京

岩岩出個陣玩厭左

嘩你屌！鄭鬆泰(鬆博)隔離條女正能到癲！！！

熱狗

個人蠢玩得廢咪厭

林鄭bb

無敵是最寂寞

工程撚 九龍塘A記係咪有人確診

rip \|/

收到風是校台手足來

好過奶共

你下年出咪下年回囉

佢上年出又唔見你上年回😂😂

我睇到R撚晒頭

條友智商能該仲有70，打到完整句子

都重高你少少.

我得400

正常人唔係800?

400kg

智商高就唔會奶英😅

你冇資格代表登登！收聲！收皮！

懷籽.jpg

志村4咗，大和帝國幾時出兵打支那

乜水，踢波的嗎？

搞笑界白胡子.

我原諒林鄭啦
媽媽

Ur mum confirmed^^

13/15^^

20/4🌿🌿

上年見唔到🤣

屙左幾日爛屎 是咪中𠹌左？😭

🤪🤪🤪

原你老母呀
block柒你老母西

好想快啲20/4

割皮包?

Book咗ptgf破處plan
30k(的士$飯錢另計)

買到幾年Patreon
正中on9籽

係咪連登史上最高負評POST

樓主個粥由6月鋪排到今日4月1終於用得著

行得太前

史上最多負評post

樓豬個post去到5000會唔會開(2)

有

無我份

你唔夠藍==

二萬三負評

我紅 藍已經形容唔到我.

爆四牛b

冇理由wo

Real無
之前篤過人灰用綠卡
我甘𠹌正義刀吾請

認真 005跌到35我即刻用哂成副身家入貨
留俾個孫

Drop to 0

傾緊以股代息聽日升翻拉

仙氣

Your gdp

霞韮

清快

下次先

最心痛是,愛得太遲.

1001都鎖唔著連登仔對林鄭既愛

樓主好能肥

甘岩食緊m記

IVE BSE升上POLY BSE，你問我答

#7 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

個post負評就快超過恒指

Yes,支持位黎

［突發］有隻鴿係我屋企隻窗築巢生咗隻蛋！

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

朕推介random dice, very good play

有冇得課金
冇就唔玩lu

課金就緊系玩叫我官老爺

一個官人七個妻好似啲女令啲

pull

識d野.

10歲肥仔為環保一人示威 少搭飛機棄零食︰我要做榜樣！

#4 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講緊樓主

我反環保，冷氣能黎

Smoke weed everyday🚬🚬

你好撚臭.

我現家抽iqos
不臭
xx都冇再嬲我

xx中左武肺

你條女😂

最近me都down咗 少正

最近挽緊我在共和国當皇帝

你仆街了
已經cap左圖準備交去中聯辦

收皮啦校園台傻鳩

識波

我道歉。

今日使5使甘冷
天文台傻咗？

大交合WFH
所以亂咁較溫度

凍到我攬住條女==

有條logical inference唔識做 哭𠹌左😭

我識

未訓既

我都係咁配

健康之選.

mud 公仔麵？餃子正

好能辣個隻,譚仔食三小辣以下既唔需要買.

有隻雞嗰隻？正

55,btw包芝士粉麻麻地

$?

btw 下次原諒邊個-.-?爆post la

就5001

唔係我買

5001 d5毛推唔到

原諒達哥ok?

我強調冇討厭過

😭😭😭deer bb

講真 黑色嗰隻我食開小辣都食唔到

其實我淨係落左半包多d

淨係食過黑色 其他未吃過 唔知辣5辣

你係食黑色？ 黑色有🧀粉咩

推埋佢算==

唔同嫁咩,我以為黃色多包能吊芝士粉- -

==

我都5g==